<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>主页 on zhou-couple</title><link>/</link><description>Recent content in 主页 on zhou-couple</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Tue, 12 Jul 2022 10:24:56 +0800</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>试衣间</title><link>/gallery/clothes/</link><pubDate>Sat, 01 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/gallery/clothes/</guid><description>试衣间 美美尝试了好多衣服~ 像巫师的衣服 因为峰峰没有适合在北京穿的羽绒服，所以美美给他买了一件。 因为太性感了，所以不敢穿出去，就退货了 有一段时间美美尝试了水手服（也许是因为峰峰想看她穿水手服的样子） 略带黄色的水手服 蓝色的水手服</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-10-15/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 14:02:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-10-15/</guid><description>晚上好
今天是周五，我最喜欢周五的晚上，好像有大把时间可以浪费，而不用忧虑明天，可惜明天总会到来。
拍拍你，生活习惯不同还真的很难相处，对于他们，old habits die hard.而你又很难独善其身。我觉得你可以提醒一下他们，😅实习的舍友也不用太在乎影响日后相处，毕竟只是短暂的共室。加油，上！
我们宿舍前几天晾衣杆塌了，因为挂的衣服太多，我的衣服受灾最少，😂因为我的衣服几乎都在外面一个公共晾衣杆上。大家拼命往杆上挂衣服，衣服太密又没有办法干，还会有一股馊味儿，最后直接塌了，我略有点庆幸早早退出战争。
有个室友和另一个闹崩了，又有点其它事情，这几天她都凌晨才回来，也就避免了和我们直接照面。昨晚其他人在宿舍玩得很开心，越开心我越害怕，要是她突然回来气氛尴尬怎么办？
另附美味的烤鱼😋和来自朋友圈盗图的晚霞
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-10-11/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 03:41:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-10-11/</guid><description>晚上好
今晚有点闲，所以就继续给你写信啦！
实习宿舍这边的卫生状况又一次让我震惊了。今天下午我清理了空调的防尘罩，里面全都是灰😱，我估计我舍友之前就根本没清过。难怪我来实习后就喉咙痛…
说起来，我真的特讨厌我舍友，他们一点也不卫生🙃比如他们做完菜后不会收拾厨房，吃完的外卖在门口放了几天也不丢。每次都是我来收拾。上次不知道谁丢了一块肉，我没管，结果放到长蛆了也没人丢，最后还是我丢的🤮
而且楼下要垃圾分类，但他们的垃圾都是丢到同一个垃圾桶的，之前清洁工已经说过我一次了，搞得我现在特别不想帮他们擦屁股。
我在纠结到底应该躺平不管还是和他们说一下…
好烦</description></item><item><title>2021年广州之旅</title><link>/gallery/2021guangzhou/</link><pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/gallery/2021guangzhou/</guid><description>2021年广州之旅 海洋馆 美美穿了一条很好看的裙子，显得她的腰很细。</description></item><item><title>Mollia对第一次见面的感想</title><link>/calendar/20211003-firstmeet/mollia/</link><pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/calendar/20211003-firstmeet/mollia/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>We finally meet&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>asdf&lt;/p></description></item><item><title>Todd对第一次见面的感想</title><link>/calendar/20211003-firstmeet/todd/</link><pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/calendar/20211003-firstmeet/todd/</guid><description>We finally meet</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-09-12/</link><pubDate>Sun, 12 Sep 2021 22:27:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-09-12/</guid><description>晚上好
我之前每次去广东都是夏天，的确很热，所以每次都去小梅沙游泳。如果套了个救生圈扑腾也能算游泳的话。
😃我暑假也在看瑞克和莫蒂，从第一季看到了第三季，或许我们可以一起看这个。
我使用了微信记账本，虽然能知道钱花在哪里，但并不能阻止我花钱😂你或许可以试着按小时收服务费，例如家教咨询什么的
学校篮球赛挂出了这样一条横幅🤣奋力拼搏，获得富婆的心
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-09-09/</link><pubDate>Thu, 09 Sep 2021 20:03:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-09-09/</guid><description>晚上好
前天新来了一个西安的学长，他是第一次来广东，被广东的天气热到震惊了😂这几天温度都是三十几度，我早上上班都要打太阳伞🙃
来实习的时候没把硬盘带过来，以前囤的剧都没机会看。昨天好不容易找到了最新一季 Rick and Morty 的资源，这剧真是神剧，尺度&amp;amp;脑洞都很大🤯
最近花钱花得有点多，本来存了一千多打算买个xbox，莫名其妙就花光了😭，看来还是得做个兼职，希望能找个线上家教工作，不然我只能去洗盘子了…
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-09-01/</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 10:50:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-09-01/</guid><description>上午好
😂你说的好有道理，而且日记本要携带确实也不方便。每次把写字桌收拾干净，打开日记本，拿出笔，就已经消耗我太多力气了。😄如果你能告诉我怎么做一个博客网站我将十分感激（这句话很有英译中的感觉）
提到六级，前几天查分的我发现自己低分飘过，听力我基本是蒙，听力都没放完我都已经选完了，正确率60%，听力太难了😫
有厨房！羡慕了，如果我宿舍也有厨房就好了，不太可能除非是留学生公寓。😂阻挠我做饭的有两点，洗锅洗碗太麻烦，夏天厨房太热。
我表妹昨天一脸痛苦的摊开平板，因为游戏时间时段限制，她不能玩王者荣耀了。可随后她又继续玩起了非游戏平台的游戏。这个政策也不知道能不能起到想要的作用。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-09-01/</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 03:22:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-09-01/</guid><description>晚上好
我从小到大就没完整写完一本日记本🤣每次都是写几页就懒得写了。所以还是博客好，至少不会浪费纸。
你也可以试试弄一个博客网站，很简单的，我可以教你哦~
写稿打工听起来好🐮！真羡慕你的文笔~我一点也不擅长写作，就连六级也是写作最低分🥲
实习的宿舍有厨房，所以我打算自己做饭，这样就能省不少钱。今晚试着做了一下瘦肉粥，但因为没有高压锅，所以煲了好久才把米煲烂，差点没被饿死…
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-08-28/</link><pubDate>Sat, 28 Aug 2021 19:43:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-08-28/</guid><description>晚上好
😂我有时也会突发奇想记录生活，但没找到合适的平台，QQ微信更多是社交，微博发不了太多字，而日记嘛，两年前的日记本，现在还没写完
这个翘紫色兰花指的描述，莫名有种喜感，希望你的小拇指早日康复🤣
你说的有道理，善用翻译工具，顺便吐槽一下有道翻译，不算很好用。
你的生日好神奇，我家按农历过生日，我的生日经常在国庆节期间。🙃不过当初为了凑足上学年龄，把户口本上的生日提前了两个月，听说因为年龄小不能上小学我还在家里哭闹，天呐，我当时是为了能去学校和小伙伴玩吗？
最近在写稿打工，用西游记的人物编故事，并把成语塞进去解释一通。其实我没看过西游记原著，只能现查🤣
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-08-25/</link><pubDate>Wed, 25 Aug 2021 22:31:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-08-25/</guid><description>晚上好
生日确实适合做规划。我这几天上班摸鱼重新弄了个博客，打算记录一下实习的生活。
前天组装桌子的时候把小拇指弄伤了😭，涂了点紫药水，现在干啥都得翘着个紫色的兰花指😂
直接写英文感觉很难。我之前写的论文也是先写中文再翻译成英语。谷歌翻译真的好用，比我自己翻译的好多了。
鬼节是我的农历生日哦，不过南方这边鬼节是7月14。我妈说鬼节不适合过生日，所以我一般都是过新历生日的。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-08-22/</link><pubDate>Sun, 22 Aug 2021 17:59:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-08-22/</guid><description>晚上好
😂越长大越觉得时间流逝得很快吧，我过生日的氛围是被周围环境烘托的。收礼物，剪视频，许愿，过生日也是个做规划的好日子。
我暑假国际小学期结课就要写小论文，我以往肯定是写中文，机翻成英文，再改，但我这次自己直接写英文，果然过程及其痛苦……英译中最怕的就是长句了，定语状语凑一起🤐
这个假期嘛，确实是有一点点长胖，我正在吃巴斯克蛋糕，已经充满罪恶感了。
另外祝中元节快乐，可是鬼节有啥快乐的呢？👻
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-08-22/</link><pubDate>Sun, 22 Aug 2021 01:32:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-08-22/</guid><description>晚上好
观察力很敏锐嘛😉居然能发现我的生日😋，不过我那天过得很一般，感觉年龄越大对生日就越无感…
我才刚开始看这方面的论文，现在还是晕乎乎的，要写综述还太早了。
我看论文也是用划词翻译的，最近在帮老师校对论文的译稿（英译中），得一个一个词去看，还得考虑语句的通顺，麻烦得很。
那张照片显得你的脸圆嘟嘟的，是角度问题还是说你假期变胖了😏</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-08-16/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 03:33:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-08-16/</guid><description>早上好
唉，疫情真的改变好多。我们原本两周的军训也因为疫情缩短到十天，结束后我就光速跑路了😨
😂你只需要看论文，不用写写文献综述什么的嘛，当然如果是英文论文本身就有点阅读困难。我都是丢进WPS翻译里。
我重新开始学车，第二天就因为看电影晚睡晚起而错过上午驾校练车😭离了个大谱，但《三傻大闹宝莱坞》确实好看，不枉我熬夜
今天和表妹一起拍照，我本来说走侠客风，但最后剪出来画风却很诡异。
另外祝你生日快乐，七夕快乐，有一点点迟到😛</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-08-14/</link><pubDate>Sat, 14 Aug 2021 23:27:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-08-14/</guid><description>晚上好
好久没联系了。之前一直在专心准备比赛，结果比赛因为疫情推迟了，而队友要考研，延迟的话他俩就参加不了，所以比赛就白给了😭
现在正在导师安排的研究所实习，预计整个大四都在那边过。虽然住的地方挺荒凉的，不过上班也不累，就是看论文~等于说是带薪学习🤣（附图是我的工位）
你的假期过得怎样？</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-07-21/</link><pubDate>Wed, 21 Jul 2021 22:45:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-07-21/</guid><description>晚上好
前段时间我们院的夏令营优秀营员名单出了，与此同时还有备选营员名单，暗戳戳觉得备选营员压力好大啊
前晚打开aer of old memories ,之前怎么跳都跳不过的地方居然一下子就过了，看来技能需要冷却才能唤醒😅沉默年代也很好玩，是一个穿越时空的游戏，类似于解密。
👍👍👍这个东西看起来好厉害。有时候好羡慕理工科，学的东西很快运用到实践，社科有些虚，但或许是有一部分人创造物质世界，有一部分人创造精神世界和解释制定规则。
我的国际小学期论文，不能再拖了…溜了
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-07-19/</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 18:08:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-07-19/</guid><description>下午好
好吧，貌似学校对本校学生有特殊关照，我们班能保研的都通过了夏令营，看来以后读研会看到很多熟悉的面孔。
小小梦魇我买的是1。我在虫子那个地方也卡了一下，试了几次发现跳跃避开那些虫子就好了。
最近几天在准备8月的比赛，写了一个用双目摄像头测距的程序，到时候用在无人机上。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-07-14/</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 01:31:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-07-14/</guid><description>晚上好
你也买了小小梦魇！你买的是1还是2？我买了1，但是很快在一个地方卡住。是踩断一个木板掉了下来，画面很黑，我瞎跑踩到虫子被吃了，我照明引来虫子也被吃了，我就此没法动弹。
😂你还真是实诚啊，搞研究的话可能要继续读博，你这个专业出来工作更好。我们学校专硕基本都是出来工作，学硕（硕博连读）更有可能做研究。
我觉得She Sees Red很有趣哎，我还没玩过互动式的游戏。我一直蹲守逆转裁判，可惜，夏促都没等到它打折😰
明天我的国际小学期就能结课了✌
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-07-13/</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 15:14:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-07-13/</guid><description>晚上好
我买了 Little Nightmares 和 She Sees Red，但这两个都有点黑暗，不太适合直播，所以最近直播的是之前买的游戏 Jenny LeClue. 要是你闲的话咱可以用腾讯会议玩~
夏令营昨天刚结束，最后面试时好像说错话了，我说我硕士毕业后想去工作不想灌水，然后有个教授貌似觉得我在看不起他们的工作，然后就开始教育我……算了，结束了，不管了，还是等结果出来再看吧🙄
反正我已经收到了导师的回信，夏令营通过了之后就能直接进课题组开始我的研究生生涯了。我已经可以预见到我大四有多忙了😖
不过目前的话，还是好好享受假期吧~🥳
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-07-12/</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 03:57:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-07-12/</guid><description>早上好
看来计算机专业确实难顶，熬过来就好啦。😂我有个朋友学软件工程，最近也是忙课程设计忙的焦头烂额，几乎住在实验室，我们其它小伙伴都放假了，眼巴巴等她回来一起玩。
这个羽毛球挥拍传感好有意思，如果这个研发好了，会不会羽毛球教练要失业了。好久没有打羽毛球了，😂似乎我一想打球就会刮风。
😂能保研的话，大四就能养老了，恭喜🎉🎉🎉
好奇，你买了啥游戏？😂我上次玩gorogoa, 有一处实在想不出来就去看攻略了，心急。😂你在B站直播的话，我可以发弹幕一起玩游戏，这操作很神奇
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-07-08/</link><pubDate>Thu, 08 Jul 2021 19:30:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-07-08/</guid><description>下午好
上个月真是累死我了。有三个课程设计需要验收，同时还要准备三门考试，而且这三门考试是我们专业最后三门必修课，所以很难🥲
那三个课程设计中有两个挺有意思的，一个是通过肢体动作控制智能家居，就是你抬一下手就能控制灯、空调。还有一个是在羽毛球拍上放传感器来识别挥拍动作，然后还能判断姿势标不标准。
我打算暑假留在学校，参加学校的夏令营，如果合格的话，我就能读研究生啦~
在学校挺闲的，所以买了个采集卡，在B站上直播switch游戏🥳对了，我最近买了两个解密游戏，要不要一起来玩一下？
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-06-24/</link><pubDate>Thu, 24 Jun 2021 14:11:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-06-24/</guid><description>下午好
听说深圳的疫情还很严重，甚至有变异植株，也不知道是真是假，只是无论怎么样想去深圳玩的打算肯定是泡汤了😰
去上海玩了三天，那三天我都成了微信运动步数排行榜的第一😂两年前去过上海，当时去了很多网红打卡地（虽然这次也是）要深入了解一个城市的气质该从哪些方面入手呢？从街道建筑，从当地方言，从小吃菜品，从这座城市的历史。上海于我而言像是穿着旗袍烫着卷发描眉画眼的时髦女郎，乱世中抽出的是手枪，太平盛世又像一位母亲一般包容接纳着许许多多的外来人口，只是她永远美丽富饶。
事实证明赶在高考出分前带我妹去迪士尼是正确的抉择，她昨天出分后哀嚎半天又决心还是上大学去吧。又是一年夏天，总有人毕业，总有人满心憧憬着大学。😂也不知道两年后我还有没有书可以读，没有也没啥关系，躺平
祝你期末顺利！
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-06-08/</link><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 04:09:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-06-08/</guid><description>早上好
😂相信你的芯片图一定很整齐很好看，所以图片在哪里呢？看来你的效率很高，感受到了你的小骄傲
听说湛江又有病例了，唉，广东是东南沿海门户，一定要顶住🙏你也要做好防疫措施哦
😂我是打算一考完就出去玩，于是直接订了去上海的高铁票。今天又订了酒店，😰期末还没考，一千多块就已经没了…心痛
你这个说法让我思考了一会儿，为什么加微信就没必要在slowly上聊天呢？下面我将陈述我方观点（胡言乱语）
微信作为一种即时通讯工具，可搭载更多形式的信息，例如表情包，视频，语音等。也可以通过查看朋友圈来了解对方的日常生活（虽然我不怎么发我猜你可能也一样）。 Slowly显然做不到即时通讯和多样通讯，但是它存在的意义正是通过非即时通讯让人们找回等待一封信寄到和收到的期待感。有所期待让人们觉得这样的交流与众不同。当然slowly还可以帮助你认识全世界的朋友，这是一种交友功能。😂slowly几天不回信或者永远不回不觉得很尴尬，而微信不回就觉得难受，特别是对方不回你却还发了朋友圈的时候… 所以我觉得你说的有道理，微信上没东西聊怎么办呢？slowly上可以一次说很多事，但微信上一下子发好多事别人不回确实有点尴尬，谁让它是即时通讯工具呢。 长篇幅的文字更容易有思考价值，比如现在我可以在slowly上写长段但很难在微信上这样写。（不过我的话也未必有什么价值哈哈） 😂那么回到正题，如果加微信，目的是什么?是为了防止失联，六月，正是大小VPN跑路之际。如果仅从这点上看，可以加微信后继续在slowly聊天。像是有车不坐非要走路，但慢也有慢的好处，没错，是这样，一点也不奇怪。 我准备17号去加你，😂要是昨天写这封信就能说，十天后我们再会，可惜了。 其实我还翻到了你的ig，但我猜你应该很久没登录过了。 这么长的信感谢你能看到这里，给你看小花花~
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-06-06/</link><pubDate>Sun, 06 Jun 2021 13:49:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-06-06/</guid><description>早上好
炫耀一下我花了两个晚上画出来的芯片图👇👇👇，是不是很整齐很好看！顺便吐槽一下我舍友们，他们三个人一起做一份，还是照着别人的画，反而没我做得快😏
我小时候也没玩过摩尔庄园，只玩过洛克王国和赛尔号，还有4399的小游戏，还有QQ空间的游戏…说起来，我的QQ号还是我妈帮我注册的🤣好怀念那段时光
学校的防疫措施又升级了，现在我们进出食堂都要出示健康码，然后听说黄码的同学要去北一宿舍楼隔离。希望放假前能搞定疫情，我还想着假期去旅游
其实我有点小纠结要不要加微信，因为我觉得加了微信就没必要在slowly上聊了，但又怕没东西聊😖还是把选择权交给你好了，我的QQ/微信：310378072
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-06-02/</link><pubDate>Wed, 02 Jun 2021 02:53:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-06-02/</guid><description>早上好
儿童节快乐!虽然你看到时已经是二号了哈哈😄
听说广东省现在全省排查，广州市加快疫苗注射进程，我已经打完了两针新冠疫苗，第二针好痛，打完有两天胳膊都不大好使。
hotel是有豪猪，孔雀，兔子啥的，发现我也记不太清了。今天朋友圈好多人都在发摩尔庄园，它开了新服😂这可能是很多人的童年回忆吧，不过我小时候都在玩森林冰火人😰
我去翻了一下微信公众号，确实看不到我的微信号😆是我错了，我的微信号是xz563560836
其实我觉得QQ更好用，至少在传文件时更方便。而且微信的搜索功能过于可怕，只要搜名字就能查出来很多（虽然我偶尔也这么干🙃）
我给我妹妹空投了一箱三只松鼠，真羡慕我妹妹有这么好的姐姐😄
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-06-01/</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 23:05:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-06-01/</guid><description>晚上好
今天学校要求所有同学都要做核酸，我本来想着下午就去测的，然后去到才想起来自己昨天刚打过疫苗，要等24小时才能测😑现在正在排队ing
我都不记得锈湖的剧情了，只记得hotel那几只特别诡异的动物。
那确实是我。不过我也看不到你的微信号呀，详细资料那个是公众号的微信号，不是个人的微信号。
准确来说，我只是不在微信上和别人闲聊，但通知啥的还是会看。
好了，排到我了，那就写到这吧。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-06-01/</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:13:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-06-01/</guid><description>晚上好
🤣好吧我去查了一下，它俩确实区别不大，黑糖制作时熬煮时间更长颜色更深。
目前寝室出现过蚊子，果蝇，但还没出现过飞蚁。前段时间听厦大的同学抱怨水蚁来着。所以南方的虫子这么恐怖的嘛😱
感叹一句茂名的荔枝真的很好吃，桂味荔枝剥开后蘸一点点盐，特别甜!
我看过我妹妹学吉他，看她手指划来划去都觉得疼。🤣听说手指长的更有优势，手短不好按弦
没错，艾迪芬奇的记忆偏解谜，但没有方块那么难，画风神作!。既然你玩过Cube Escape,你肯定玩过锈湖!呜呼!锈湖根源我觉得是锈湖里我最喜欢的一部，情节很到位!锈湖说今年要出新作，双人游戏，结果还没出，😭孩子等到心都碎了
我在我的微信公众号后台的关注名单里看到过一个账号猜测是你，当时叫ToddZhou，不过我看不到你的微信号，但你可以在我公众号的详细资料里看到我的微信号（好不公平😥）。
😂发邮件好official啊,不过也是个好办法。我有个小问题，假如你一般不在微信上聊天，你们学校官方发通知或者建课程群都是在哪儿建呢？QQ吗？
羡慕你们的湖，我们学校只有小小一块水，名副其实一勺池。
云其实更好看，粉紫色，和上次外出拍的楼。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-31/</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 02:48:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-31/</guid><description>晚上好
黑糖和红糖不一样吗？为啥我在淘宝上搜出来的东西都差不多🤔
这几天经常下雨，有很多飞蚁飞到室内。想象一下，当你在专心听课时，突然感觉到脖子上有东西在爬动😱有节课我们甚至花了半个小时打飞蚁😂你那边有这种虫子吗？
我还没学曲子，现在在练习音阶，之后还要学各种和弦，估计要一个月后才能学曲子。还是钢琴好，学一周就能弹曲子了（不过我已经很久没练琴了）
你说的那个游戏是解谜游戏吗？我还挺喜欢玩解谜游戏的，之前高三时经常在宿舍玩 Cube Escape，前一段时间玩了 Jenny Leclue。这些解谜游戏的画风和剧情都很棒！
我没有 steam 账号，因为我电脑的显卡带不动游戏。最近在借同学的电脑玩生化危机8，一个冒险+打丧尸的游戏。
如果 slowly 被封了的话，你可以 email 我，或者加微信啥的（但我一般不在微信上聊天）
1:15 AM
（雨后的北湖）</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-05-28/</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 17:31:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-05-28/</guid><description>晚上好
非常抱歉晚回信，最近我发现登录slowly要用VPN了，之前不用VPN就要输一遍账号和密码。不知道是不是因为我是安卓机的原因。
😂我也觉得我的体能递减，而且头发渐稀，体重递增，这两周乒乓球课小组赛。我水平中不溜秋，爱发高球，水平低的同学接不着，水平高的同学基本发低球，我的球竟然意外的杀伤力很大。
黑糖和红糖长的不太一样，我买的黑糖是方块状的，味道很浓。🤣不过我也没听过红糖珍珠奶茶。
你在学吉他的什么曲子呢？😂我只会一种&amp;quot;乐器&amp;quot;，吹口哨，还不成调。
前晚在steam上玩了一个很好玩的游戏，艾迪芬奇的记忆，不知道你有没有玩过。😂像是重看了一遍《百年孤独》，画风也很唯美。而且对我这个操作非常差的人实在是很友好了。你玩steam上的什么游戏呢？
PS :北京这几天总是不时下雨，大风，也有一些好看的云。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-24/</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 03:38:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-24/</guid><description>晚上好
广州的气温已经飙到了30度，不巧的是这周要体测，昨天跑一千米的时候差点没热&amp;amp;累死，还好最后总分78.9（我们评奖学金要求75）
我大一跑一千米只需要 3分25，现在只能跑 4分28，这体能下降得有点多😱看来还是要去跑步
我们宿舍这学期只吃过一次早茶。据说西区饭堂有早茶，但我还没去过。这学期没早课，所以一般都是睡到九点才起，能吃到早餐就算不错了😂
黑糖就是红糖吧？没喝过红糖珍珠奶茶，只在感冒时喝过红糖姜水。
弹吉他手磨得好痛，希望能早点磨出茧。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-05-20/</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 19:55:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-05-20/</guid><description>下午好
😂我有条海豚在我床上，有时候我的室友会把柴犬玩具给我抱抱，她还有小羊，维尼…
我感觉瘦是天生的，我见过的瘦子都是一直瘦，家人也都瘦。啊我室友还觉得我胳膊软，上课盘我😰我再一次高举减肥大旗。
最近买了黑糖，等这周宿舍督查结束我就可以在宿舍煮黑糖珍珠奶茶了。上次我正煮奶茶，督查来了，我把一锅珍珠塞进了衣柜🤣
好想晚上去逛夜市，吃烧烤，小龙虾，可乐…你拉上室友点外卖可以分摊点钱👍
粤菜已经风靡我们最豪华的东区食堂是，果真是食在广州。一楼的肠粉，二楼的烧腊饭经常排很长的队。我们宿舍还想找一天出去吃早茶，😂你们日常会吃早茶吗？
我的室友们昨晚教会了我唱《春天花花》，很不容易，因为我对节奏重音的把握太差了🤣</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-18/</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 01:30:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-18/</guid><description>晚上好
毛绒绒的东西，emm…可以买个玩偶呀，宜家有个鲨鱼玩偶还挺可爱，我同学就有一个，抱起来还挺舒服的。
我的导师也说我瘦😂不知道是吸收不好还是什么原因，所以我最近开始吃夜宵。但学校附近的夜宵都很难吃，只能点外卖。钱包快要扁了🥲
我最近也在帮一个延毕的师兄弄毕业论文，我在实验室做的东西和他的论文类似，然后老师就让我帮他😓
我高中也有点抑郁，不过现在变得很佛系了，今晚甚至还和舍友学了一小段吉他</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-05-15/</link><pubDate>Sat, 15 May 2021 21:18:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-05-15/</guid><description>晚上好
好想养个毛茸茸的东西，上次梦见一只粉红色的会说话的兔子，然而还是想养猫。
😂没有啦，只是我觉得这张照片很好玩所以发给你，不是要你发照片的意思。不过我真的在微信里搜过你哈哈，感觉你好瘦，羡慕。😱那张团学迎新的照片你都翻的到?!尬到脚底发麻，照的我看上去一米五还肉乎乎（绝对不是我自己的原因）
最近看到好多毕业生交论文答辩，感觉离自己也快了，今天朋友圈被一篇文章刷屏，虽然和之前一篇北大状元对抗抑郁的差不多，但还是能激起很多人的共鸣。 贴个链接：https://mp.weixin.qq.com/s/hE9jyv6xqA7r1UrQHrrrXA
Mollia
另附学校里很美的月季（我猜的）花</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-14/</link><pubDate>Fri, 14 May 2021 07:37:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-14/</guid><description>晚上好
那只鸟只是困在楼道里了，我等它扑腾累了，就抓到阳台放走了。走之前喂了点水，没喂吃的。
谢谢你分享天津之旅，我以后有时间也去一下。
诶？！你这算是爆照吗，emm，那我也要发吗😱但我最近都没拍照，如果你想看的话，直接在微信里搜我的名字就好了，我们社团的公众号有篇介绍干事的文章，里面有我。
btw，其实我大概知道你的样子，团学迎新中有张设计部的照片，我猜你是最右边那个？但你发的照片角度有点刁钻，没认出来…
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-05-12/</link><pubDate>Wed, 12 May 2021 14:02:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-05-12/</guid><description>下午好
这只鸟是受伤了被你救了嘛，那你用什么喂它呢？我觉得它的爪子颜色很好看，一时想不出形容词
😂我们在路边一个小摊吃了煎饼果子，但这个大爷做的煎饼果子甚至不如我们学校食堂的好吃。他做的有点糊，而且卷的很散，让人无从下嘴。也许是我们运气不好碰到了他。
我们等到天黑拍了天津之眼，但没有去坐。🤣我室友说小情侣才坐那个，我们拍照就行。70一个人，我觉得有点贵。天大南开都没去，因为我们第一天上午才到，第二天下午就回去，时间不够。而且我猜现在校外人员没那么容易进出高校。
😂巧的是路过德云社时，碰上他们开业，门口好多保安，对面马路很多粉丝。岳云鹏郭德纲都曾在门口招手，还上了微博热搜。但我们路过时他们已经进去了，现场还是好多人。我们没听相声，古文化街有卖票，60一位。但觉得天津人说话确实好玩，连小孩都是相声选手。
🤣照片中的人是我啦，将室友的照片发给别人岂不是有点不道德。😂室友发在天津玩的照片，因为P图麻烦干脆把照片里的我糊掉，也挺好。
唉，我的广东室友说如果想在广东发展会粤语是加分项。😂我说那我以后每天跟你学粤语，她流露出痛苦表情。因为我一个字一个字的学还有模有样，连起来就不对味了。目前我只熟练掌握一句粤语——生你不如生个叉烧。
叉烧包好好吃。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-12/</link><pubDate>Wed, 12 May 2021 07:25:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-12/</guid><description>晚上好
下周有三个中期答辩，一直没时间回信，抱歉😖不过其实我这几周也过得挺无趣的，唯一算得上有趣的就是救了一只鸟（见图）
所以，去天津旅游主要是看建筑＆吃小吃，记住了。不过我还想了解一下：
你们有吃煎饼果子吗？和其他地方的煎饼果子有什么区别吗？ 你们有去博物馆、天大/南大、天津之眼吗？ 有去听相声吗？ 照片中的是你舍友吗？看上去特像我高一的语文老师hhh
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-05-04/</link><pubDate>Tue, 04 May 2021 14:05:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-05-04/</guid><description>下午好
我也不喜欢下雨天，闷闷的，尽管下雨天好睡觉也不怎么喜欢。比较喜欢晴朗微风的天气🤣
五一真是到哪儿都好多人，好多回家的朋友说堵在了合肥南站。
天津之旅结束啦!天津的建筑还是很好看的，但在古文化街吃的很多小吃都不怎么合我的口味，还花了我不少钱。还是麦当劳更香。绿豆焖子不太好吃，熟梨糕一般般。五大道有马车可以坐，八十一个人排队好久我们就没去。意大利风情街的餐馆价位令人窒息，一家法国菜人均300多，溜了溜了。
😂不过我的室友夸我拍照技术不错，嘻嘻(∩_∩)
照片中有一张是地铁站，看上去也太豪华了。我被拍出来总是风格诡异，少有能看的。
Molllia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-01/</link><pubDate>Sat, 01 May 2021 02:19:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-05-01/</guid><description>晚上好
前几天广州一直都是阴雨天，恰好事情又比较多，整个人超级郁闷，还有点，emm，horny，我猜应该是太累不想保持理智吧(｡ﾉω＼｡) 幸好明天就到五一了，终于可以放松一下了🥳。
其实那些芒果一点都不好吃，而且一般都是种在路两边吸尾气的，感觉有点脏，所以很少人去摘来吃。
五一好多人，我已经在公交车站这里等了一个半小时了😭期间还阻止了两人插队😠现在终于搭上车了。
五一快乐呀！祝天津之旅顺利。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-04-26/</link><pubDate>Mon, 26 Apr 2021 04:21:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-04-26/</guid><description>早上好
漫天柳絮就是像下雪一样，啊我忘了，广东似乎不下雪😅漫天飞柳絮不怎么浪漫，因为会吸到鼻子里，落到眼睛里。
树上掉芒果，竟然有这种好事。那岂不是能实现芒果自由🤣水果太贵了，我上次买了三个很小的水蜜桃居然花了21块。
马上就要五一了，开心!就是调休烦人😡
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-21/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:33:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-21/</guid><description>晚上好
我们这边很少柳树，漫天柳絮…是咋样的？我们这边倒是有很多芒果树，芒果成熟时会掉到地上，把地上弄得黏黏的。
图案中每个方格都是一个三极管，可以用来控制电流的大小。
上周去面试 Ti 的实习，但因为没好好复习，面试一塌糊涂🥲 不过我们学校会安排实习，而且我也打算读研，所以不算太亏。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-04-19/</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 04:52:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-04-19/</guid><description>早上好
打火机是给朋友过生日时点蜡烛时买的。😂我经常蹭室友的桌子写作业，因为我的桌子找不出一块俯首写字的地方。
有惊无险，我的天津之旅抢上了票。只是原本计划早上九点多出发，抢到的票是七点多的，怕是要五点多起床。
虽然我看不出来这是啥图案，但觉得刻东西很好玩。😂刻了这个是能读出什么信息吗？
今天去了圆明园，班级活动，没有仔细逛，但这个柳絮真的让人不适。你们那边会漫天飘柳絮吗？
（疑似天鹅）
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-15/</link><pubDate>Thu, 15 Apr 2021 06:37:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-15/</guid><description>晚上好
你的桌面很有生活的气息啊，连打火机都有😂
我博客里有天津旅游的规划（https://todd.scuteee.com/2019/08/22/tianjin-travel/），或许对你有帮助。本来想着前年去的，不过因为某些原因改成了成都。如果可以的话，希望你去了之后能给些建议。
我们这周做微电子工艺的实验。今天做的是光刻，图片就是刻出来的图案。因为学校的仪器比较差，最小只能刻几微米，所以肉眼也能看得见。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-04-12/</link><pubDate>Mon, 12 Apr 2021 22:14:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-04-12/</guid><description>晚上好
😂北方干，北京尤其干，不过今天难得飘了点小雨。
昨天已经开始跟室友盘算五一出行了，决定去天津，很近，景点集中，对我比较友好。
😂那你算是捡了个大便宜，搭便车~之前市场营销的老师说他们系很久没有从本校招研究生了，因为我们本科生不会做研究。😰唉，也没老师带我们玩啊
你的桌面真的是十分整洁了，给你看一张可能会引起不适的照片，是我某次整理书桌时把东西先堆出来再收拾时拍的。至于成果，我觉得还没到能发出来的程度😂
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-10/</link><pubDate>Sat, 10 Apr 2021 07:26:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-10/</guid><description>晚上好
在室内晾衣服不会很潮湿吗？不过仔细想想，北方比南方干燥，挂在室内还能当加湿器用。
我有时候也会经不住诱惑。清明假期我前两天都在玩，后三天才认真学习。之前有试过去图书馆，但感觉图书馆太拘谨了，还是宿舍比较舒服。
我去年参加了一个导师的项目，但导师因为家里有丧事就一整年没联系我。最近项目要结题，导师就直接帮我把结题报告写了。最终我什么都没做就拿到了项目的创新分😂
今天把桌面收拾了一下，总算没那么乱了。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-04-06/</link><pubDate>Tue, 06 Apr 2021 02:11:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-04-06/</guid><description>早上好
😂她可能分别和爸爸妈妈男朋友提起了这件事而他们不约而同地给她买了新水壶，巧妙啊巧妙
我们有个悬挂起来靠窗的晾衣杆，还自己拉了一根晾衣绳，虽然影响美观但晾衣服方便很多。
😂我在宿舍学不下去的，诱惑的东西太多。但是一个人没人讲话应该会好点。
清明节爬了香山，去了植物园。香山真的不好爬，累死个人。坐索道下来又冻得我哆哆嗦嗦。
学校里的栋楼，莫名觉得这两个地方很有CP感（好吧也不是很像）。
另附黄桃群像~</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-03/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 05:03:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-04-03/</guid><description>晚上好
你这舍友，emm，是故意要了三个吗？不可能这么巧吧😂
我们宿舍说是有功率限制，但我们还是照常用养生壶、吹风筒，我有个舍友还有个冰箱。应该只要不同时用就没事吧。
没阳台的话，那衣服晾在哪呢？走廊？还是说有统一晾衣服的地方？
我们周五和周二都没课，刚好和清明连成5天假。我舍友都走了，就我一个人在宿舍学习🤓
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-04-01/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 02:46:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-04-01/</guid><description>早上好
我们寝室有用电限制的，有个室友有三个养生壶，因为她爸妈和男朋友分别给她寄了一个🤣
我们没有独立卫生间，也没有阳台，而且这栋宿舍楼是学校本科生条件最好的了，人称公主楼，😂也就这样吧
我觉得商科水也深，是水课多且深😂
这个清明节怕是我的忌日，三个小组作业呢能活过去就能出去玩了
PS:学校的郁金香</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-29/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 07:37:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-29/</guid><description>晚上好
组队的话我倒不怕被剩下，一般都有人找我，可能是因为我啥都会一点，比较万能吧。不过我有时候也会去抱大佬的腿😁
热水不能自己烧吗？我们宿舍有三个烧水壶，之前停热水的时候就是自己烧的。话说你们没独立的卫生间吗？
过奖了，我就是学怎么造计算机的呀😂不过感觉水好深，一整天都在赶作业，头都快秃了。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-03-27/</link><pubDate>Sat, 27 Mar 2021 15:34:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-03-27/</guid><description>下午好
我比较社恐的后果就是很多课老师一说分小组我立马去找人建群，很害怕被剩下，感觉我不去找人怕是没什么人来找我😰
我住在十楼，十楼的开水机坏了，也不能说坏了，它能不能出水是个随机变量，好家伙，整层楼的人都快被逼疯了。一层楼大概两百多人，饮水洗漱成了问题。羡慕你们的阳台和卫生间😂大概南方院校设施普遍比北方好
校医院给了我一堆云南白药膏药，按照我腰痛的频率，确实有必要屯一屯，你也可以试试。
你好厉害👍计算机方面我真是毫无知识，连安装Python都花了一晚上，虽说装了也没打开过吧😰
我们上回建了一个十分简陋的数学模型，看上去就跟二次函数一样。结果老师一说好像也没那么差，但还是要加入博弈论，头秃。
植物园的花花~夹带私货，我们教学楼的楼顶。说实话，我觉得桃花不怎么香，甚至有点不好闻。</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-26/</link><pubDate>Fri, 26 Mar 2021 06:53:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-26/</guid><description>晚上好
我觉得我也有点社恐，有时候我在微信上回别人都要斟酌半天，找别人聊天之前也会把自己要说的话排练一次。
我们宿舍的热水坏了，只能去其他宿舍洗。体验了其他宿舍的🚿后，我们宿舍四人一致认为我们宿舍的洗澡体验是最差的😅
哦，对了，今晚我们的阳台门也坏了🥲
前天又去打了羽毛球，这次腿没这么酸，但腰却有点痛…
这电脑小是小，但系统要自己编译，我弄了一天才弄懂怎么开机。明天准备研究一下怎么让它联网。
明天还得看师兄给的资料，事永远都做不完啊😫
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-03-23/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 01:54:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-03-23/</guid><description>晚上好
😂我们学院保研名额学保加工保和支教保研应该有30%，但工作保研和支教保研都不太容易，我想考武大的研🤨
我如果直接去工作的话，倒是可以干干销售🤣我的室友说我挺能忽悠人，然而我有点社恐，这关不好过
😂我和同学捣鼓出了一个不怎么合理的模型，还得用到博弈论的知识，于是又从图书馆借书学博弈论，啊真是想到啥做啥
这么小也是电脑!我只在电影里看过非常小的电脑，这么说它也可以处理数据喽
明天去植物园看fafa, 开心😊
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-21/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:52:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-21/</guid><description>早上好
我应该可以保研，我们班的保研名额挺多的，然后我的排名也挺靠前。但我还没想好要做哪个方向🤔所以这学期我打算尽可能多的接触导师。
不读研的话，我可以去家电厂设计家电，刚好美的总部就在我家附近。
如果你有数据的话，可以试试「神经网络模型」，就是在计算机上用几千个参数去拟合数据，然后再根据拟合结果来调整参数，不断的重复来找到最适合的参数。暴力＆简单😃
腹泻的话，可以吃蒙石散，不过感觉你这有点严重啊，还是去医院检查一下吧。
1:15 AM
(一个小巧精美的电脑）</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-03-20/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 17:17:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-03-20/</guid><description>下午好
😂看来你真的很忙，毕业设计也能代做嘛。我最近在做小创，要搞一个模型出来。😰这种经济学的模型，我怕不是只能胡编 🤔看那些大三的师姐都开始实习了，我有些焦虑，因为我还没找实习，而这个暑假又要军训还要上国际小学期。 😂如果感觉本科教的少的话，那你有继续读研的打算嘛。我在想考研院校如果比本科差是不是看上去不太好，🤣当然恐怕最后是能不能考得上的问题
我的腰好了不少，🤑然而从周一腹泻到今天…水逆当头
Mollia
(这不是我写的哈，只是觉得这字很好看)</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-18/</link><pubDate>Thu, 18 Mar 2021 07:37:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-18/</guid><description>晚上好
这周真是忙死了，我接了好多工作：
1、两个课程设计，而且两个我都是组长，而且组员都没经验 2、加入了实验室，要帮忙移植人工智能到芯片上 3、帮别人做毕业设计，有报酬，但我不知道报酬有多少😂，我只是想免费拿开发板 4、给一个外国的小姐姐辅导高中物理，她要考回国内的大学
估计我的头发要掉一大堆
我今晚去听了华为的招聘宣讲，但我发现我没一个岗位是符合要求的，感觉本科教的还是太少了。
希望你的腰好点了
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-03-13/</link><pubDate>Sat, 13 Mar 2021 05:50:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-03-13/</guid><description>早上好
🙏🙏🙏哭哭，为小仓鼠悼念一分钟。毛茸茸的东西，实在是可爱啊
今天，干燥的北京居然下起了雨，真是稀奇。但我不喜欢下雨，要打伞好麻烦。
昨晚拖地似乎闪到了腰，巨巨巨痛，当时就觉得站不起来了，休息了好一会儿。今天去校医院开了些膏药。想不到我小小年纪，又是脱发又是贴膏药…
😭前几天去游泳馆，发现我快忘了怎么游泳了
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-11/</link><pubDate>Thu, 11 Mar 2021 06:26:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-11/</guid><description>晚上好
我的仓鼠今天去世了😭仓鼠的寿命一般是2~3年，它应该是寿终正寝吧。唉，好怀念它在我手上爬来爬去的感觉。
好吧，其实我也不算很伤心，主要是仓鼠也不亲人，感情不算很深…而且之前查资料就知道&amp;quot;仓鼠寿命很短，适合帮助孩子认识死亡&amp;quot;，所以有心理准备。
算了，不说了。
昨天去打羽毛球，今天起床的时候全身酸痛。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-03-07/</link><pubDate>Sun, 07 Mar 2021 00:05:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-03-07/</guid><description>晚上好
😂那个灯带就是长条状的，但是配色过于奇怪。有人说颐和园的灯迎春接地气，我们学校的灯庆开学接地府🤣
你说的有道理，只是行李箱好贵🥺，二十八号时北京在下雨，这几天晴了但是有点冷吃，最低温还是零下呢😆广东是已经回南天了吗?这南北差异
😂没错，黄盈盈和她的老师潘绥铭在性社会学研究方面很有名。很多人是通过一席上黄盈盈的演讲了解到她的。我是之前看了潘绥铭的一本书《存在与荒谬》了解到他的。本来这个课之前会请潘老师来上几节，但是他退休了又因为疫情可能进不来。
我们组了个队参加挑战杯，我要学计量经济学，啊，这本来是大三的课，听起来是一个数学家在搞经济学，令人头秃🥚
爆米花😍看到爆米花想起我们学校引进了春节档的电影，你好李焕英、刺杀小说家、唐人街探案3之类的，在礼堂放，居然票价只要25!我过年看电影每场都要50多块，还是在我们家那个小县城😥
PS：仰拍的一栋宿舍楼
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-06/</link><pubDate>Sat, 06 Mar 2021 07:41:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-06/</guid><description>晚上好
那个灯带周围怎么没有灯啊，看起来有点恐怖…
箱子可以再买嘛，里面的东西没坏就行了。看箱子表面好湿啊，北京也在下雨吗？广州这几天好潮湿，衣服晒都晒不干。
搜了一下，黄盈盈是研究性社会学的吧？感觉还挺新奇的，我也想去听一下。土地研究应该对买房有帮助吧。
我这学期课也不多，但有很多项目要做，要补很多课外知识。难度不大，就是很费时间。
1:15 AM （学校小卖部进了一堆奇奇怪怪的货😂）</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-03-03/</link><pubDate>Wed, 03 Mar 2021 14:58:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-03-03/</guid><description>下午好
我的行李箱在来了北京后坏掉了，早上还夸过它结实。学校在藏书馆门前搞了这样一条灯带，这个红光带紫……
😂为了选黄盈盈的课头铁的我愣是没选学院的一节课，结果黄盈盈的课没选上，学院的课也没名额了😅既然如此我还是要去旁听黄盈盈的课，人真是好多。
这学期课不多，所以我选了一堆奇奇怪怪的课。中国土地专题研究，讲建国后的土地政策和房地产的，中国民间舞蹈，四肢僵硬的我要开始尬舞了🤣
刚开学大家学习热情好高，图书馆和食堂人都挺多。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-03/</link><pubDate>Wed, 03 Mar 2021 03:47:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-03-03/</guid><description>晚上好
我们元宵节有游园活动，但我没来得及去，因为那天我从家里开车回到了学校😣，一路上死火了好多次，真对不起我后面的司机😥
回学校之后好忙。第一天和高中同学把学校逛了一遍，然后又去广州市中心逛了一圈。第二天和舍友去KTV。昨天满课，今天又要从北区跑到西区上课。
这学期终于开始学集成电路设计了，老师说学完之后就可以设计芯片了，好期待(☆∀☆)
你的新学期怎么样?
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-02-26/</link><pubDate>Fri, 26 Feb 2021 18:48:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-02-26/</guid><description>元宵节快乐!
😂大概是挂了科二有心理阴影，而且感觉平常练习的车和路面与考试时差别很大，对能不能考过很没有把握。
春节期间镇上的车应该挺多吧，要是去乡下，道路狭窄的小路上错车就更困难了
我今天在提交社会调研的资料，啊，为什么纸质版的调查问卷居然要手动转换成电子版呢，一题一题的誊写，真是费劲。
😂彩铅中也有光影来体现立体感，但我不会。这张画显色度也不太高，可能是颜色问题，红色多的画就看起来亮一点。
这边下雨还有点冷，你们那边有灯会吗？
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-26/</link><pubDate>Fri, 26 Feb 2021 12:02:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-26/</guid><description>早上好
你是因为太冷了所以没去练车吗？
昨天在我爸的配同下去开了一圈，感觉镇上好多车😭，不敢开太快，但开慢了又会被后面的车催。停车时停了好几次才停好。
我今天回校。这几天赶完了调研报告和实践，还剩一篇心理健康的论文。我选了个十分简单的实践：体验传统文化，然后用小学学毛笔字的经验写了一幅字，远看还行，但细看就很丑😂
你画得很好看呀，不过感觉彩铅上色有点“平淡”，可能换种颜料会好点吧。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-02-24/</link><pubDate>Wed, 24 Feb 2021 04:09:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-02-24/</guid><description>早上好
🎉🎉🎉恭喜拿本本! 这里有个科二挂科后就一直不去驾校的家伙望洋兴叹😂
我这几天在赶读书笔记，接着赶调研报告，随后还要写一个学术论文作业的研究背景和研究意义部分。我这寒假，我干了啥，我画了点画，还很不成样子。
我听过比特币，但是了解不深。😂我猜是因为它数量有限而且也有价值所以越来越贵。唉，货币也是商品，非常非常贵的商品，也能说是奢侈品吧，假如它是不那么必要的。
我28号返校，1号开学，我以为还能在学校缓几天，发现2月只有28天。小丑竟是我自己🤣
🤔感觉试色草稿纸比成品好看
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-23/</link><pubDate>Tue, 23 Feb 2021 13:06:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-23/</guid><description>早上好
我考过科四啦😄，正好可以自己开车回学校！我家到学校也就一个多小时的车程。
假期过得好快，我们这周六就要开学了。想看的书还没看完，国创实验也没做完，唯一完成的事应该就是做家教吧😂
想请教你一个问题，你有没有听过比特币？我真弄不懂为什么比特币这么贵，它应该看作货币呢？还是看作奢侈品？。现在一堆人在用显卡挖矿，搞得我想买显卡都买不起😭
期待来信 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-17/</link><pubDate>Wed, 17 Feb 2021 00:42:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-17/</guid><description>晚上好
单身🐶表示从不过情人节…感觉一个人也没什么不好 ┐(￣ヘ￣)┌
买了个马里奥赛车，想着和爸妈玩，但他俩都不怎么会操作。现在特别想回学校和舍友玩😂
我把vpn的操作过程写在我的网站上了，网址https://todd.scuteee.com/2020/02/12/shadowsocks/，密码是你slowly的笔名。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-02-14/</link><pubDate>Sun, 14 Feb 2021 21:38:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-02-14/</guid><description>晚上好
😂我已经被好多亲戚围观这个发型了，但是把它散开时头皮好疼，还是珍惜我的头发吧
真的可以找你帮忙吗？感谢!可是我该怎么操作呢？
有一个亲戚酒驾，然后车在池塘边侧翻了，现场真的好恐怖，还好人没事。这个亲戚说以后戒酒不知道能不能做到⊙_⊙
我的一个朋友回老家了，结果她男友给她订了花送到她家。她就让我帮她拿。没人送花我还得帮人拿花，什么世道😂
祝情人节快乐🌹🌹🌹
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-13/</link><pubDate>Sat, 13 Feb 2021 00:07:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-13/</guid><description>牛年大吉！
emm…算了，还是不要吐槽你的头发了🤐。
你需要VPN的话可以找我，反正我的服务器每月有 1000G 流量用不完。
我们这边不准私自放烟花，都是政府统一放的，不过现在改成灯光秀了。
1:15 AM
（今早去喝早茶时，刚好外面有舞狮。）</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-02-12/</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 01:37:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-02-12/</guid><description>牛年快乐~
之前有几个公众号可以查电影电视剧资源，但是现在也被封了😭我之前的VPN也被封了，啊，难受
今天我给自己扎了个米老鼠头。还顶着这个发型去拜年了，啊，谁给我的勇气😫
我家在小镇，放烟花炮竹管的不严，所以现在鞭炮烟花声不断，我也放了小烟花。
鼠实不易，牛转乾坤!
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-11/</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 20:47:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-11/</guid><description>下午好
人人那事确实很可惜，幸好我看美剧都是先存到百度网盘再看的，以前的美剧还在，不过要找新的美剧就有点难了。希望有人能弄个新的资源站吧。
我很久之前养过兔子，现在我只记得兔子的💩超级臭，可能是我喂的东西不对吧。
我读论文的时候也会这样，不过热门的工科论文，网上大多有翻译，不用担心看不懂。
我的学生水平都比较低，目前还是以巩固基础为主。而低年级的题目都很简单，教学生套路就行。
今年过年好像热闹一点，快递都还有（快递小哥辛苦了）。附上一张挂满灯笼的街道，以及我做的蛋饺。祝牛年快乐🐮
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-02-07/</link><pubDate>Sun, 07 Feb 2021 16:36:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-02-07/</guid><description>下午好
昨天在街上看到有卖小兔子的，但是据说兔子不太聪明的样子😅而且我妈肯定不会同意我养小兔子
人人，唉，怎么说呢，虽然不对，我也因此受惠吧。最近头疼于几篇英文论文，翻成中文词句不太通顺，而且很多术语看不懂。有一段我看了3遍后还是看不懂，第四遍时我妹妹说书读百遍，你还有96遍…
😂有时候低年级学生在一些你想不到的地方问问题，而且要用他们学过的知识解答，最后，他们会问，你是怎么想到这个做法的?我不知道你遇到的学生有没有这种情况
附上一张我觉得很好看的图
你有收到支付宝免费印刷的福字吗？</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-04/</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 14:24:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-02-04/</guid><description>中午好
我们的仓鼠叫憨憨，是我舍友起的，我不擅长起名😅。我是在淘宝上买的，找了个同城的商家，当天就到了。
间谍亚契我是在一个叫“美剧迷”的网站上看的，我已经看完了，现在在看小马宝莉。小马宝莉和海绵宝宝差不多，反正超级适合放空😋
最近做家教收了两个学生，一个初三，一个高一。现在再做以前的题，感觉好简单，不过要把一些我觉得显而易见的题讲清楚也是挺难的。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-01-30/</link><pubDate>Sat, 30 Jan 2021 16:20:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-01-30/</guid><description>下午好
恭喜你啦!马上就是有证上路。昨天教练还问我要不要继续学，我说事情太多，好吧我就是懒。
你们是在花鸟市场买的小仓鼠吗？虽然我更喜欢猫，但是只要是毛茸茸的小家伙我都很喜欢啊。对了，你们的小仓鼠叫啥呢？
我在B站上只找到间谍亚契的剪辑，呜呜呜可能B站没买吧
要开始社会调研了，对我这个社恐真是巨大挑战。最近和朋友相约互相监督早起，人声叫早真的比闹钟管用很多。
PS：一个不太典型的徽派建筑
期待来信 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-29/</link><pubDate>Fri, 29 Jan 2021 03:03:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-29/</guid><description>晚上好
我考过科三啦！下个月考完科四就能拿驾照了，到暑假就能约朋友去自驾游了。😄
我的仓鼠其实是我们宿舍一起买的，不过我出的钱比较多，平时也是我负责清理，所以我就“据为己有”了。
这几天在追一部动画叫「间谍亚契」，虽然是谍战片，但每个角色都很“无厘头”，笑死我了。
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-01-21/</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 22:49:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-01-21/</guid><description>早上好
😂我昨晚预备早睡，十一点多就待在床上了，然后，四个小时后我才睡觉，创造了寒假最晚睡记录。
我的好几个朋友因为继续学车没能和我一起玩，但是我还是找借口不去学😁
仓鼠软软的好可爱啊，毛茸茸的。但我的室友应该不会同意我养仓鼠吧，可能害怕鼠类。🐹明明仓鼠这么可爱
我又开始做菜了，虽然今天把手烫了一个小泡，不过做菜还是很有成就感。
🤣给我表妹画了个妆，其实我自己都不怎么化妆，技术可想而知。一共就画过两次眼线，一次是眼线笔刚到时，一次是今天给我表妹画。感谢她的牺牲。
大寒已逝 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-20/</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:47:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-20/</guid><description>晚上好
hhh，我早上也是睡到十点多才起。不过今天开始要早起了，预约了27号考科三，这周都要早起练车。
今天第一次练科三就要到公路上开，一开始有点怕撞车，甚至还在路中间熄火了😂不过上手之后，感觉踩油门超爽！
我的仓鼠是养在储物箱里，这样检查宿舍时不容易被发现。仓鼠是夜行性动物，刚好我白天上课它睡觉，晚上回宿舍就能逗它玩。
期待来信！ 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-01-18/</link><pubDate>Mon, 18 Jan 2021 10:45:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-01-18/</guid><description>Hello
😂刚回家时我还能在早上七点多起床，现在已是不自觉昏睡过去，唉，没了上午的寒假。
上英语课时外教总喜欢点我们的英文名，虽然也可以用中文名字的拼音，但觉得念起来怪怪的，这学期外国语学院开的英文课就结束了，可是后面还有英语的课
你的仓鼠好可爱，小小的，它是放在笼子里吗？仓鼠会不会很喜欢睡觉呢🐹
期待回信 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-15/</link><pubDate>Fri, 15 Jan 2021 17:52:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-15/</guid><description>假期快乐！
好吧，其实在家待了几天后感觉也挺无聊的，switch也玩厌了，甚至又开始学了😂不过过几天还要去学车，等中学放假后要去做家教，应该不会这么闲了。
我的英文名是Todd，没啥寓意，当时就是随便翻字典然后看到这个的，然后觉得有两个d好酷啊，就选了这个😋
期待来信 1:15AM
（最近捡到了个小鞋子，刚好适合给我的仓鼠做窝）</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2021-01-16/</link><pubDate>Wed, 06 Jan 2021 06:27:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2021-01-16/</guid><description>早上好
祝贺你考完试!
我还有四门，会计学，市场营销，马原，毛概，唉，两天半速成马原毛概，这可能吗？这不合理T_T
😂一个人在宿舍会不会感觉有点空旷，我们宿舍有个同学课比我们多，她可能要多待几天。我12号才能考完，考完赶紧开溜，不然回不去就惨了。
🙃我也姓周，我是周美琳，所以取了Molly当英文名，为啥不取梅林，可能梅林太像本名了没有陌生感，为啥slowly上是Mollia呢，因为Molly被别人提前注册了😅
分享几张我在奔赴概率论考场上拍的照片~
天寒地冻，北京怎么不落雪
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-05/</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 17:12:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2021-01-05/</guid><description>新年好
考完试啦！这几天的考试挺多槽点的：半导体器件的题目太多不得不延迟收卷；VHDL的题目没说清楚，老师把一半的题目都解释了一遍…算了，考完就别去想了，还是想想寒假怎么过吧。
我有两个舍友考完就走了，另一个舍友今天走，我要等到8号做完一个项目才回去，这几天就剩我一个人在宿舍，可以在宿舍做些奇奇怪怪的事👻比如一边看书一边唱歌
期待来信 1:15AM 周镇峰</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-12-31/</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 23:53:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-12-31/</guid><description>新年快乐🎉🎉🎉
这封信应该能在2020年寄给你吧
😂我觉得五度挺幸福的了，前几天北京最高温零下十度，今天最高温只有零度。我把自己裹了起来才出门，真的太冷了
你们冬天军训呀，不过也好，你们的冬天温度也不算太低，而且比夏天凉快多了。
我们考军理是开卷，但是上课不听翻书也翻不到。监考的助教说选择填空这么多，你们一个人肯定做不完，但是你们不是坐的近嘛…于是有同学以为助教在暗示，开始了分工合作😂谁知道另一个考场没有这样的暗示，另一个考场的同学感到不公平，有同学带头挑事，助教也很头疼吧
谢谢你ヾ(●∇●)ﾉ，除了英语课还真没什么人说很高兴认识我呢，2020我也很高兴认识你。
新年愿望，能够熬过期末考试，认真减肥，看书学画画。
有个小小的请求，可以告诉我你的名字嘛｡◕‿◕｡
共盼春回 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-31/</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 08:45:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-31/</guid><description>晚上好
前几天还热得不行，今天冷风骤起，一下子就降到了5度左右。晚上骑车去寿司店的路上整个人都冻僵了，幸好店里有暖气。
这周大一大二开始军训，我的宿舍恰好对着体育场，每天早上准时被吵醒。不过，刷牙的时候看他们军训也蛮有趣的。
今天考了一门开卷考试，老师出的题很灵活，如果不理解知识的话，光翻书也不会做。难怪说开卷比闭卷更难。
提前祝新年快乐，今年很高兴认识你。
期待来信 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-12-24/</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 16:00:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-12-24/</guid><description>晚上好
😂某次去坐出租车，师傅问我上什么大学，我说人大，他问在哪里呀，我说北京，他说哦我知道了，北京人民大学。
看来你真的是华工的，之前我就猜是华工的，😰其实我只听过几个广东的大学。
😭下周有六门考试，最最头疼的是英文即兴演讲。如果是写essay 我的得分都还行，如果是开口说英语我就凉凉。
我们学校是挂科了的话就失去保研资格，重修也会很麻烦。我就很担心数学啊
拍了学校的烟囱，想到了王菲的一首歌《暗涌》
😂在冬至，南方人吃汤圆，北方人吃饺子，安徽人烧纸祭祖。</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-23/</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2020 07:18:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-23/</guid><description>晚上好
感觉人大还挺出名的呀，不像我们华工，出了广东省就没人知道。不过人大真的好小，看上去和我们北区差不多大（我们还有西区，中区，东区）
今晚考了计算机网络，不过因为是辅修，就算挂了也没事，所以没什么压力。下周还要连考三科，这周有得忙了。
期待来信 1:15 AM
冬至宿舍买了汤圆，芝麻馅和咸蛋黄馅的。</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-12-19/</link><pubDate>Sat, 19 Dec 2020 06:30:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-12-19/</guid><description>早上好
😂北京的气温已经接近零下十度，天气冷到不愿骑车。甚至在下雪后那几天，最高温都降到了零度以下。
你们教学区和宿舍区是分开的呀，我们学校太小了，没啥区分。😂不过要是让我每个月花30元买无限流量我还是不太愿意，因为我用不了50G，我们超过20G才收钱。
我不是北京师范大学的，我是中国人民大学的，不过很多人没听过我们学校，尤其是南方🙃
因为要做小组展示，要算资产负债表，利润表，试算平衡表之类的东西，我们小组的表总是不平（借贷不等），就很痛苦😫
终于到了周末，可以小小的休息一下了。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-18/</link><pubDate>Fri, 18 Dec 2020 04:48:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-18/</guid><description>晚上好
广州的气温已经降到了10度，早上骑车去实验室的时候快要冷死了🥶
相比之下我们学校的网络还挺好的，教学区的网络可以无限用，宿舍区每月30元也可以随便用，不过只能给三个设备连接。话说，北京师范大学的校园网上了知乎热榜诶，是你们学校吗？
我们也要做调研，不过挺水的，我也打算这个寒假做。
把帐做平是什么意思？🤔
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-12-16/</link><pubDate>Wed, 16 Dec 2020 01:03:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-12-16/</guid><description>午夜好~
😄我觉得你说的有道理，所以我像我爸哭穷报销了医药费哈哈哈哈，校医院也会报销一部分，但是要等很久才到账。
我1月12号才能考完，不过我想和同学一起去滑雪，但她14号才能考完。如果再去滑雪，可能要16、17号才能回家。😰我害怕的是如果疫情反复回不了家了怎么办，有点纠结。
学校每个月给我们20G流量，是无线网，但是居然限流量!上次我就看了一部电影，17G没了，玩一下游戏，3个G没了😭
这个寒假我要做社会调研，唉，为了混学分毕业。还好今年能自选街道，不然可能调剂，被发配到人生地不熟的地方
许愿我能把账做平
期待来信!
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-14/</link><pubDate>Mon, 14 Dec 2020 22:19:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-14/</guid><description>下午好
我上个月去看咳嗽也花了好多钱，不过嘛，把病看好之后就不要纠结钱啦。
我们宿舍只是偶尔去外面吃饭，一般都是在宿舍看鬼片（之前好像说过了）。最近课比较少，就把3部午夜凶铃看完了🤪。
双十一的时候买了个4T的硬盘，最近一直在网上找各种电影，下好后准备寒假慢慢看。这次寒假好像特别长，我1月4号考完试，放到2月23，差不多两个月。不知道你们寒假怎么安排呢？
期待来信 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-12-09/</link><pubDate>Wed, 09 Dec 2020 15:59:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-12-09/</guid><description>下午好
天呐，这就是广东吗，这个花也太太太好看了吧。我从来没有见过异木棉，查了一下，它是要长在比较南的地方😭
我之前用过电热桌垫，外加取暖器，然后人就上火了。之前上高中宿舍开空调也还是觉得脚冷，暖气真是伟大的发明。
我们宿舍已经很久很久没团建了，大家太忙，有位室友又经常出去约会，找不到时间聚。有个室友抽奖中了烤肉券，眼看都快过期了……
🤣我们学校更多的是共享单车，可能校园太小了吧。之前看很多韩国留学生骑电动车。我还不会骑电动车，总感觉它不受我控制。
最近总是得口腔溃疡，可巧不巧一个口腔溃疡长在了智齿附近。我就误以为是智齿戳出来个口腔溃疡。北医三院的号太难挂了，我刷新捡了个漏，300块的专家号挂号费。结果医生看了后说我就是口腔溃疡，那个智齿目前牙根没长出来，位置离一根神经很近，拔智齿可能损伤神经，导致一侧口腔麻木，可能麻半年，可能麻一辈子😰我就不敢拔它又回来了
加上拍牙片，我一共花了五百多块看了个口腔溃疡😶我太傻了
期待来信 Mollia
(明德楼，我保证实际上它没这么好看)</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-08/</link><pubDate>Tue, 08 Dec 2020 07:10:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-12-08/</guid><description>晚上好
上周广州开始变冷了，幸好衣柜里留了几件冬衣，不过宿舍没暖气，坐久了还是会冷，特别是手，或许买个电热桌垫会好点。
昨天和舍友去吃了羊肉煲，蘸着腐乳吃，一点腥味都没有，超级好吃。吃完之后整个人都暖起来了。
我们学校很多人都买了电动车，学校怕不安全，就安装了充电桩（没什么用，甚至有天晚上有辆电动车还着火了）。然后最近引入了哈罗的共享电动车，我还没试过，不过听说要停在指定地方，不是很方便。
期待来信 1:15 AM （附上一张博学楼前的异木棉照片）</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-11-29/</link><pubDate>Sun, 29 Nov 2020 14:22:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-11-29/</guid><description>下午好
我家那边也没有暖气，冬天湿冷湿冷的，冻彻骨髓。🥶虽然可以开空调，但感觉空气就不大顺畅，留恋北京的暖气。
我其实想买螃蟹回来做，但是我的室友不吃螃蟹，我一个人也许吃不完，就没买了。😂一旦做菜我都是现查菜谱，牛腩要用冷水煮，加点料酒去腥，煮到水开，撇去浮沫，但我煮了很久水才开，浮沫也好多。水开后又煮了一会儿，冻结在一起的牛腩才散开。我以为冷水焯水这步应该很快，结果花了很长时间。
这星期做了可乐鸡翅😄
要写毛概课论文，我竟然翻开了马原书开始摘抄……
周五在上午的马原课上写小说，下午游泳，晚上做饭和画画，没有学习所以现在就要补论文了😰
顺颂冬祺
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-29/</link><pubDate>Sun, 29 Nov 2020 02:36:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-29/</guid><description>晚上好
羡慕了～羡慕你的雪，羡慕你的汤～
你家那边有没有暖气呀？我老家那边就没有暖气，小时候回去洗澡连浴霸都没有，贼冷，不过现在有电暖器就好一点，过年的时候全家就围在电暖桌边取暖（就像日本那样）。
我只在宿舍煮过面，还有一次心血来潮，去海鲜市场买了两只螃蟹回来蒸。番茄炖牛腩这种高难度的还没试过。话说牛腩你是怎么处理的呀，宿舍的小锅能煮得烂吗？
敬颂冬绥 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-11-27/</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 20:52:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-11-27/</guid><description>晚上好
呜，全世界都在提醒广东没有的冬天。上个周五夜里下雪了，周六也在下雪，我就窝在宿舍做了番茄炖牛腩😊
下雪过后每天的最低气温基本就零下了。好像下雪时南方同学更兴奋一点，😂我也勉强算个南方人了，但我家那里基本年年都会下雪的。
奇怪的最近两周脱单的朋友特别多，一个室友分手一星期左右就又脱单了。看来冬天适合抱团取暖（×
给你看雪景和我的汤~
顺颂&amp;quot;冬&amp;quot;祺 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-27/</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 06:57:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-27/</guid><description>晚上好
最近还是一如既往地平淡。广州还是很热，没有丝毫入冬的迹象，不过这也好，省得我拿冬天的衣服回学校，希望夏天能持续到一个月后，到时就放假了。
北方好像开始下雪了，你那边如何？说起来，我还没看过雪。之前回湖南老家，要么是气温不够低没下雪，要么是刚去到雪就化了，好遗憾啊😞…
期待来信 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-11-16/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 15:20:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-11-16/</guid><description>下午好
是的，电脑分配顾客。但有时候我们也搞不懂明明我们的利润那么高，但是股东回报率却不高，只好偷偷回购股票抬高股价😆
这个课程设计听起来很难，但是很有意思的感觉。因为需要动手制作，日常生活我也喜欢动手做一些东西，我的室友说我总在组装一些奇奇怪怪的东西。
我是11月14号去的故宫，丹宸永固故宫六百年展的倒数第二天，可以想象人特别多。丹宸永固的那个展，我觉得，没啥好看，人太多，根本挤不进去。最后，我和室友是仰头看头顶上的玻璃倒映出的文物。
我们还去了钟表馆和珍宝馆。有很多精美豪华的钟表，有些造型非常奇特，放到现在也是很前卫的。大多来自广州，😂广州十三行名不虚传。
经常看到有一个警示牌，请勿逗弄投喂宫猫。看到牌子的人第一反应都是，猫，在哪儿，在哪儿。
我觉得甄嬛传为历史普及做出了巨大贡献，到处都有人在说这是甄嬛住过的宫殿!</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-14/</link><pubDate>Sat, 14 Nov 2020 05:00:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-14/</guid><description>晚上好
那个商赛听起来挺有趣的，我的高中也办过类似的比赛，那时请了一些同学模拟顾客，你们这个比赛的顾客是电脑模拟的吗？
我这周一整周都在做课程设计。前几届做的收音机，但我们班换了新的题目，很难，没几个人会做。不过老师也没准备好元件，最后因为缺少关键元件而无法实现自己设计的电路。
我双十一本来想换个手机，但没抢到，就随便买了点吃的。
对了，你上周不是去了故宫吗？有看到什么珍稀的藏品吗？
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-11-10/</link><pubDate>Tue, 10 Nov 2020 19:20:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-11-10/</guid><description>晚上好
😄我突然觉得这个人工智能比我聪明，至少在学概率论的时候是。
我参加的是一个叫&amp;quot;商海之奕&amp;quot;的比赛，用cesim商业模拟网站。模拟市场竞争卖东西，需要决策售价，生产，运输，贷款，研发，裁员什么的，最迷幻的就是要判断同一市场里的竞争对手会做些什么。上回获胜依据是累积利润结果有人玩低价战略，这回获胜依据是股东累积回报率。我们小组有幸进了决赛，但是无缘进一步的巅峰对决啦
今天去洗牙，问牙医我的智齿多久会长出来，他问我多大，我说19。他说你才19，我还以为你和我一样大，有被气到😤但是这个牙医看起来也很年轻。
期待来信。
这双十一我不剁手了!（flag飘飘）
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-08/</link><pubDate>Sun, 08 Nov 2020 00:02:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-08/</guid><description>早上好
那个就是人工智能哦，它从数据集中学习裂缝的特征，进而得到一个神经网络，然后把图片输进去就会得到裂缝的位置和概率，概率如果大于阈值就说明路面存在裂缝。
我也弄不懂双十一的规则，反正就领优惠券，低于平时的价格的话买就是了。不过我最近喉咙有点不舒服，还是买点面包好了。
你参加什么比赛呀？商赛？
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-11-03/</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 23:29:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-11-03/</guid><description>Hello
祝贺你🎉🎉🎉 😂它是扫描路面对比之前的路况来检测吗？（来自文科生的胡乱猜想）
上星期刚考完英文的市场营销学，虽然不难，但是我没有好好背，所以只能乱写一气😰
双十一的规则太复杂了，我脑子不够用了。但是好多商家都跟我说有保价，所以我就提前买了。零食的话我觉得来伊份的牛肉很好吃，但是偏甜，巴口香的牛肉比较辣，而且比较贵。周黑鸭如果有满减应该比较划算。怎么说的都是肉。轩妈蛋黄酥也好吃!还有那种小袋的泰国炒米，三只松鼠的芒果干。
最近好多比赛，头疼
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-03/</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 06:38:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-11-03/</guid><description>别来无恙
非常抱歉，这么久没有回信😣，因为要参加电子设计比赛，这一个月忙的要死，天天都往实验室跑，然后就咕了回信。上周刚比完赛，拿了一等奖哟😄
时间确实过得很快啊，我们这周就要进行期中考试，都是开卷的，没什么难度，不过对我这种粗心的人来说，越简单错的反而越多。
最近双十一，有打算买什么东西吗？哦对了，我宿舍的零食吃完了，正准备补充粮仓呢，有什么零食推荐吗？
期待来信！
1:15 AM
(附上我的参赛作品，一个用AI检测路面损坏情况的小玩意～)</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-10-28/</link><pubDate>Wed, 28 Oct 2020 14:28:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-10-28/</guid><description>下午好!
好久没收到你的信了，不过最近我也很忙。不知不觉居然学期就过半了，感觉自己什么都没有学到。😰
下星期我准备去故宫，因为今年是故宫600年展，错过再等100年的宣传词🤣
上次和室友去了茶餐厅，真的好好吃。叉烧包就很美味，一个室友说，当个叉烧也不错，生的这么好吃😋
期待回信~
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-09-26/</link><pubDate>Sat, 26 Sep 2020 02:54:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-09-26/</guid><description>早上好~
😂其实那个舞会是由一个留学机构赞助的，而且还分学院办舞会。但是，我们学校特点就是女多男少，所以舞会上我真的是和我的室友一起跳的…
我们食堂有时候是排队进去，食堂外老长的队，看来我要多去一些偏僻的餐厅食堂，趁着那些新生没发现，中午经常是极限操作，半小时换教室和吃饭占座。
二等奖两千!我羡慕了，我们学校也有奖学金，不过应该要绩点很高才行，这学期会出缓考的成绩，我有点后悔缓考，比之前六月份考得难很多。
😂如图所示的喷泉，我们学校唯一的一片水域，据说池底还刷了绿漆为了看起来更深一些。
给你看一下明德广场的鸽子，养得胖胖的。</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-25/</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 18:30:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-25/</guid><description>中午好
舞会听起来好高级，好像很好玩的样子！不过想想我们学校男多女少，要是举办舞会，我可能要和舍友一起跳…
唉，我们学校也多人，我昨天中午去体验了一下最挤的饭堂，最长那条队伍横跨整个饭堂，都快排出门口了，太可怕了。
今天出了综合成绩，我智育分还行，但德育分实在比不过学生会的同学，只能排到班第八，勉强能拿二等奖学金。有点不甘😭不过二等奖有二千，也挺多的。
给你看咱学校的鸭鸭🦆
期待来信 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-09-22/</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 23:49:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-09-22/</guid><description>早上好
😂我已经搞不懂slowly 这个迷幻的寄信时间了。不过的确应该时间更长，我现在离广东比在家时要更远。
我们学校出了通知国庆是放八天假，但是要补两天课，直到1月18号才放假，我想没有比我们学校更晚放假的了，一问北大好像更迟…
感觉今年大家都开始养生了，晚上十一点，洗漱间全是人，大家都睡这么早的吗？早上七点，洗漱间也全是人，早睡早起。而且七点去食堂人也很多，20级的来了，人更多了。
😂去年新生舞会，我就和室友去舞会蹭吃蹭喝。因为没人邀请我们跳舞，我们就在蛋糕，饮料里钻来钻去，也很快活。
想给你分享前几天拍到的小彩虹，你可以接受图片分享邀请吗？
顺颂秋祺。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-22/</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 05:10:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-22/</guid><description>晚上好
唉，别提了，我们学校还因为国庆放假上过知乎热榜。放三天，其中一天本来就是周六，但学校却莫名其妙地补三天，相当于还倒贴一天😭。
前两天发现switch上的赛车游戏可以三个人一起玩，于是宿舍就疯玩了一晚上，结果第二天头痛得要死…
今天去参加了一个研讨会，是在一个酒店里开的，会议中途可以去吃酒店的点心，超级好吃～
期待来信 1:15AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-09-18/</link><pubDate>Fri, 18 Sep 2020 03:27:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-09-18/</guid><description>晚上好
今天勉强听懂了老师的英语，理解大概还是不难的，只是偶尔也要查查词。老师说他也不知道学院为啥非要同学们选一门英文的基础课，因为我以前没选过英文的，我只能在市场营销学，会计学，计量经济学中选一门上英文，那当然选市场营销了…
今天游泳课教蛙泳动作，我学得很慢，放眼望去大家都在练动作了，我还抠着池壁不放，唉，游泳太难了。
听说中山大学国庆放四天，其中还有两天是双休日，中国政法大学放十几天，我们学校现在还没出通知，今年的校历也没有，这叫什么事儿啊
你们国庆节放几天假呢？
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-15/</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 20:41:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-15/</guid><description>晚上好
一学期三门政治课……我觉得这比高三还难顶啊，祝你好运吧。
我也想买中文书，但考试要用英语答题，我还是啃啃英语吧。
我们学校的游泳馆和羽毛球馆离我宿舍太远了，走过去都要半个小时，所以我平时都是在楼下跑步。不过这几天都在下雨，我准备买个垫子在宿舍健身。
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-09-12/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2020 20:39:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-09-12/</guid><description>晚上好
我正在思考要不要买本中文书自学，上课的感觉实在是太难受了。
😂其实，我们这学期还有毛概，也就是说有三门思想政治课。而且由于种种操作，我们马原小组下星期四就要展示，然而昨晚我们才知道选题，组内一半同学下周都还有缓考…不知道我还能不能活过下周。
哈哈哈哈哈哈我问广东的室友为什么广东人都会游泳，她说可能广东水太多。今天我去游泳了，发现学校游泳还挺划算，十块钱两小时，对比羽毛球馆二十块钱一小时，游泳还能顺便洗头洗澡，以后我就拿游泳当锻炼了😁
我是有点怕水，就是怕被呛到，不过今天扶着池壁，把头埋下去，蹬蹬腿，也能顺着池壁漂一点距离，但是一旦我放开池壁我就很害怕，哪怕手轻轻触碰着池壁也有安全感的多。
😥晚上又有小组讨论，真讨厌
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-12/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2020 11:51:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-12/</guid><description>早上好
我也有两门课是纯英教学，两个老师的口语也都不咋地，没有语调的变化，而且又夹杂着各种专业名词，听起来特别费劲。
你们居然是马原和军理在同一个学期上，两个都要背很多东西，这也太难的吧…
广东人基本都会游，我也不例外。其实要浮起来还是挺简单的，你可以试试吸一大口气，然后在水里抱膝，你会发现身体是不会沉下去的。能浮起来后，再配合上手脚动作，就能游啦~
期待来信 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-09-11/</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 03:04:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-09-11/</guid><description>早上好
有的同学市场营销的老师在国外，只能线上上课，老师是英国人，一本正经穿西装打领带上课，长得还有点帅，就是头有点秃，哈哈，外教普遍长相尚可，我的市场营销英文课老师口语，一言难尽，怎么感觉还不如我呢
我们也是!早上超挤，抢不到饭吃，20号后新生回来后恐怕更挤了😭
今天马原的老师上课，其实讲的挺好，政治课的老师讲的都挺好，但是我就是听不进去，期末还闭卷，要凉了。
今天是第一节游泳课，我只能勉强漂起来，老师让我蹬池壁滑翔，我果然没滑起来，还呛水了，出来后整个人闻起来氯氯的😰你会游泳吗？
期待来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-09/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 03:10:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-09/</guid><description>晚上好
我们的校园网这几天也很卡，手机根本连不上教学楼和食堂的WiFi。估计是人太多了吧，新学期有很多同学从其他校区搬过来，可能把校园网给挤爆了吧☹
饭堂也同样被挤爆了，早上如果晚于7:20去食堂，哪就要排很长的队（队伍长度大概有20人吧），看来以后为了吃早餐也要早起。
军事理论我觉得还好吧，我们那时候是开卷考试，抄书就完事了。那个给我们上课的军官还给我们子弹壳，挺酷的。
期待来信 1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-09-07/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 23:18:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-09-07/</guid><description>晚上好
明天我就要上课了😭因为第一节课就是恐怖的英语演讲，那些外教还在外国没有回来，所以估计还是线上教学，但是要求我们背上充满电的笔记本电脑带上耳机去指定教室，校园网卡顿起来，我都害怕。
我一周有两节早八，一节是概率论，一节是军事理论，这两个听起来都不怎么友好的样子。
😂四个人一起去刷牙，莫名喜感，我们宿舍有六个同学，还有一个走读了就没回来。
我实在有点傻，有些笔友的寄信时间变长了，我以为是slowly 更新后的bug ,没想到是因为我回到学校和原来的位置不一样了，但是给你寄信还是只要两小时，明明离广东更远了呀，真是奇怪。
现在出校门方便多了，基本上申请都是秒批，不过我还是懒得出去玩。
期待你的来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-07/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 20:45:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-07/</guid><description>晚上好
今天开始上课了。这个学期的课安排得很好，早上要到10点才有课，所以可以睡懒觉啦！不过课程的难度好像还蛮大的，还是得努力才行。
这几天晚上和舍友看了四部恐怖片，虽然已经知道导演的套路，但还是会被突然的声音吓了一跳。看完不敢出去刷牙，还得四个人一起出去刷😂
总的来说，开学没想象中的痛苦。当然啦，你要考试的话就另当别论。希望你考试顺利吧~
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-09-04/</link><pubDate>Fri, 04 Sep 2020 20:44:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-09-04/</guid><description>晚上好
恭喜!上次教练还问我什么时候开学，我说六号，他说没法补考科二了只能寒假再学了，估计寒假我就是重学一遍。
😂高中时我虽然也是文科生，但真的非常讨厌背书，我比较喜欢数学和物理，觉得它们很简洁优美，不过物理对我来说实在太难了😱
我已经找到了一个宝典——《山海经》，不会取名就从里面扒名字。
昨天穿着旗袍在一个老建筑风景区拍照，回来发现脚都被高跟鞋磨肿了，不过还是有一些照片不错。幸亏那个风景区没啥人，不然我肯定不好意思乱逛。谁知道还是遇见了一个朋友，她反应了好几秒才认出来我，然后就是我俩的尖叫声🤣
不想开学😭
期待你的来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-04/</link><pubDate>Fri, 04 Sep 2020 18:28:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-09-04/</guid><description>下午好
我科二过了！我分到的车很好开，和平时练的教练车差不多，开起来超级舒服~直角转弯也很顺利，唯一被扣分的就是半坡没停好。
我对历史政治那些要背的东西也很头疼，幸好这学期的马克思原理改成了写论文。不过就算是写论文，我也憋了好久才写够字数。
emm……起名啥的别问我，你忘了我的这个昵称也是随便起的吗🤣或许你可以参考一下古籍、诗词、中药。
期待回信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-31/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 14:55:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-31/</guid><description>下午好
这学期我缓考了英语听力和微积分，于是其余出分的学科除了英美小说，都是3.7或者4.0。然而只要开学一缓考，绩点一定会雪崩。唉，英语和数学简直就是我的死穴。˃̣̣̥᷄⌓˂̣̣̥᷅
😂不过令我惊奇的是史纲居然有4.0，我几乎没听过课，都是开着腾讯会议在那里，我在旁边玩或者睡觉，期末考试也只是写了三张答题纸，听说有同学写了六七页纸我都震惊了，但我实在憋不出东西来。
😭我们返校还要出示核酸检测证明，并且封闭管理是不能轻易出去的，学校里的东西本来就比外面贵，现在看来恐怕要垄断，网购也要一两天才能到货，好难过😔
我学直角转弯时，教练说先把车摆正，当看到车玻璃上的3C标志和拐角重合时，向左打死方向盘，车转过来后回正。不过车摆正很重要，左右间距不对很容易右轮压线。
这次准备写上古神话文，因为我一直想写偏古言的小说，尽管有另一篇小说的情节都想好了，还是想先写这个。😂结果现在问题就是名字都是现想的，情节也是现编，我都不知道今晚该写啥🙃
😂你要是有关于我的小说的想法欢迎告诉我，要是能取名就更好了，有朋友让我用他的小名命名人物😁
期待你的来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-31/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 12:31:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-31/</guid><description>早上好
我们所有课程都出成绩了，我考得貌似还行，就连之前说的那个很难的“通信电子线路”也过了，看来疫情在家没白过。这几天做完了实验、验收了课程设计、补了体测，这样一来，这个学期总算总算是结束了。
我还挺喜欢吃学校饭堂的菜，因为我平时自己在家做的菜都很简陋，学校饭堂的菜反而更丰盛。最近学校新开了一个饭堂，装修得很好，我准备去把每个菜都试一遍。
科二我最担心直角转弯，因为其他我都可以看到自己有没有压线，但直角转弯看不到右前轮，心里就很没谱。离考试还有三天，得再去练练。
看到你公众号又开始连载新的小说，这次的主题是玄幻吗？看了一下好像还挺有趣的。
期待回信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-26/</link><pubDate>Wed, 26 Aug 2020 10:58:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-26/</guid><description>上午好~
😂广东有些地方都可以算热带地区了，怪不得我广东的同学说她晚上练车，晚上不晒倒是真的。一星期前我挂了科二，就是第一项的倒车入库挂了两次，感觉考试还没进行十分钟我就回来了。昨天我才知道可以先考科三后考科二，所以我也是可以学科三的，但我挂了后就没去驾校了。希望你考试顺利!
😅我画画技术不行，PS技术更不行。唉，以后部门还要招新生进行培训，我觉得我也需要培训。
我也玩过密室逃脱，那个故事说的是古代一个怨女惨死，我们要在她的灵堂里找出各种线索。进去还真的有灵堂，摆弄了一阵后从上空掉下一个带血布娃娃真是吓我一跳。以及有个同学碰到了开关，于是全是令人毛骨悚然的背景音乐，玩着玩着手电筒没电了，非常符合气氛。😂我们同学分成了两波，隔壁的同学在玩另一个密室逃脱，我们就互相攀比嘲笑对方，非常有意思。
听提前回校的同学说学校食堂开门了，唉，懒在家里这么久，要开学了还是有点难接受，其实要是不考试，我真挺乐意回去的😭
期待你的来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-25/</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 12:53:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-25/</guid><description>早上好
广东这边真的是太热了，我这几天早上去练车，练到9点多就已经汗流浃背。下个月初考科二，希望能过吧。
网页不是我设计的，我只是拿来用而已。我也不会用PS，之前设计班级海报我都是用iPad画出来的（很简单的画，没啥难度）。
前天和同学去玩密室，剧情很狗血，大概说的是有个女生很久没回校，我们要扮演辅导员去检查她的宿舍，结果发现她其实整容成了她舍友的样子，这样她就能和舍友的男朋友约会……不过难度还算适中，比起平时在宿舍玩的剧本杀简单多了。
期待回信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-23/</link><pubDate>Sun, 23 Aug 2020 20:22:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-23/</guid><description>晚上好
😂怪不得有时候上面显示工程师还是设计师马上会进行修复。我觉得你好厉害，我留任的部门主要负责宣传，做做图片什么的，一个PS就已经把我摁在地上摩擦了😭
call me by your name里面有好多插曲，这个我在其它电影里倒是很少见到。这部电影真的说出了所有关于夏天的甜蜜，悸动，忧伤，疯狂，不过原著本来也是叫夏日终曲嘛。悄咪咪说一句甜茶真的很帅😍
我也太羡慕你们学校了，有人调侃我们学校的封闭管理，学校这么小，怎么封闭管理，养蛊吗？养蛊真是笑死我了，但是看电影，吃饭什么的理由是出不去的。大家还都很关心国庆节能不能出去，这都不给出去真是太惨了，唉。
期待来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-23/</link><pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:32:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-23/</guid><description>晚上好
谢谢你帮我测试！在学校里面访问还是挺流畅的，但出了学校就很容易出bug，所以我现在还在调试当中。
call me by your name 是我高中同学推荐的，他说主演把原著中的心理活动都演出来了，尤其是最后一段哭戏。我个人是喜欢电影中那种诗意的叙事。
我们学校说是封闭管理，但如果想出去，保安也不会拦你，就是回来时需要量体温而已。我和同学经常出去吃饭也没什么事。
期待回信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-21/</link><pubDate>Fri, 21 Aug 2020 14:37:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-21/</guid><description>下午好
😂因为大学离家远，我就很快活，家里人就管不着了，出去玩也不会被说。然而问题是学校说了要封闭管理，回去就是坐牢😭
之前想买一个VPN，但是嫌贵下不去手，果然在朋友圈看到了免费翻墙的办法，hiahiahia(ಡωಡ)下载了星战前夜，以为是模拟市场交易的游戏，谁知道我不会打飞船…
今天试了一下成功了!居然能看call me by your name, 有点惊奇，这个网站和雅虎有什么关系吗？加载不出来就会显示雅虎。
期待你的来信~
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-21/</link><pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:34:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-21/</guid><description>晚上好
离家近的好处就是地铁+公交就能到，所以我今晚考完就回家了。不过我觉得还是学校里好玩一点，如果不是要学车，我才懒得回家呢…
我翻墙除了看油管外，还要看国外的技术论坛，以及下载软件，感觉用的还是挺多的，就自己搭了一个服务器。和同学平摊的话倒也不是很贵，一个月就十块吧。
因为学校晚上十二点断网，所以可能晚上访问不了。完整的网址是http://music.scuteee.com，可以再试一下。
期待回信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-20/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 17:47:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-20/</guid><description>晚上好
昨晚突然出了返校时间，大家开始疯狂订票，本来我是想买机票的，因为机票比高铁便宜，但是我爸不肯，说飞机有可能延误。
前天挂了科二，有点难受，平常倒车入库我是练的挺好的，但是考试时就挂在了这上面，唉，而且学校要开学了，只能寒假再学了。
😂我只能寻找各路VPN翻墙，虽然不稳定也有时会掉线，但是我热衷白嫖，因为要是花了钱对方跑路了我可就亏了。好在我翻墙的需求也不是很强，查查资料看看油管什么的，以及看看特朗普的推特哈哈哈
😅我也不知道为啥我进不去这个影视库，没法打开它，难道因为我没有在地址前加什么前缀?
期待来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-20/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 01:23:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-20/</guid><description>晚上好
明天剩下最后一科，考完就放假了。不过我还是要去学车+做实验+做课程设计，还是很忙啊…
我之前的手机是荣耀，除了难安装谷歌商店外，其他都还好，翻墙也很顺畅，可能是因为我用的是自己的服务器吧。
昨天搭了一个影视库，music.scuteee.com，感兴趣的话可以去看看～
1:15 AM(</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-16/</link><pubDate>Sun, 16 Aug 2020 03:02:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-16/</guid><description>早上好
pat&amp;amp;pat,大家应该都觉得难吧，这种情况就应该安慰自己我不会别人也不会😂
羡慕了，我们的学校真的是小，有的道路还特窄，还总被车占一半。还好有很多共享单车救急。学校里倒是很多韩国学生骑电动车。
餐饮业真的遭受重创，大学城旁边的尤其是。上次我去家这边的商场，餐饮区都没什么人，火锅店就我们这一桌，特意安排在了空调底下，冻死我了。
我其实一直是安卓手机，我是在家里的一台苹果6上下载了slowly,但是它崩了打不开，我就在iPad上重新下载了。但是iPad很重，所以我一直寻找在我的手机上登slowly的方法。我虽然下载了go 谷歌安装器，但是打不开google 应用商店，后来又下载了 ourplay,才从里面打开了谷歌应用商店。华为是不是不容易翻出去，有啥秘密协定嘛
昨天，终于写完了读书报告，但还有ps作业，难受，因为我还不太会PS。
期待来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-15/</link><pubDate>Sat, 15 Aug 2020 09:46:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-15/</guid><description>早上好
今天考的通信电子线路特别难，考试的时候无从下笔，只能草草地写几个公式凑点分。考了这么多次试，咱是第一次感到绝望😭
咱学校有三个校区：北校、南校和国际校区。咱在的北校是最大最老的校区。校内有校巴，也有很多共享单车，平时上下课还是挺方便的。
咱的舍友经常点外卖，听他们说附近很多餐饮店都没了，但也有新开的店，所以他们这几天又要重新尝试附近的外卖。希望你的炸鸡还在吧🙏
咱是安卓手机。要安装 Google Play 的话，需要先安装 Google框架。你可以下一个叫「GO谷歌安装器」的app，它会自动安装 Google框架和 play. 你是换了安卓手机吗？
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-12/</link><pubDate>Wed, 12 Aug 2020 10:05:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-12/</guid><description>早上好
😂我们学校校区真的很小，也在筹划新校区，但是等建完我肯定都已经毕业了，特别羡慕那些很大的学校，可以逛很久，不过要是两节课之间的教室很远，也很费时间，如果是中午，可能都来不及吃饭了。
微积分到现在我才复习到定积分😣还有好几章呢，最近事情也比较多，学生部门工作，读书报告，练车，虽然我盼着开学，一想到开学要考试，又开始有所抵触了，人真的是矛盾。
按你这么说，我们学校要是开学，情况也是差不多。在家里特想念去年期末时点的炸鸡，甜辣味的，香气扑鼻，里面送的年糕也特好吃。学校九月上旬估计就是要开学了，可能还要分批回校，现在我也不敢订票。
我有个小问题，slowly可以在苹果的app store里下载，安卓用户可以在Google pay里下载，可是大陆地区像是用不了Google pay，我试图下载过，弹出来警告，吓得我就不敢继续了。所以你的手机是苹果的吗？
😂翻了好几封信都没找到我告诉你小说写完了，应该是从公众号上看到的吧。谢谢你的祝贺～想写新的小说，取名是个难题。
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-12/</link><pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:17:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-12/</guid><description>晚上好
今天晚上考的科目要去另一个校区考，时间很赶，下了地铁一路狂奔，刚好在开考时到。现在正在搭公交回去，好累啊😩
缓考确实应该和正常考区分开，不过嘛，反正都是自己选的，选适合自己的就好啦~微积分的话可以看看汤家凤老师的考研视频，讲得很清楚，很适合复习。
我们的外卖都要到大门拿，但是宿舍到大门的距离比到食堂的距离还远，所以大家干脆直接去食堂吃。
对了，之前忘了说，恭喜小说完结🎉
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-09/</link><pubDate>Sun, 09 Aug 2020 19:59:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-09/</guid><description>晚上好
之前在犹豫要不要申请上学期的微积分缓考时，就有同学问老师缓考难度如何，老师说可能与正常的那次期末考试持平。有些不缓考的同学不淡定了，认为应该增加缓考难度，或者提高不缓考的同学的优秀率，然而到现在我还没怎么学微积分，每天练车就要浪费一上午，其实大多数时间是等在那里。
小道消息说学校9月7日开学，但是会封闭式管理，同学们也都猜测会不会是学生不能任意进出但教职工家属可以，更令人担心的是能不能送外卖，很多同学的课之间只有半小时用来吃饭和转换教室，唉，虽说盼开学，真的要开学，我反而有点不愿意了。
因为要早起去练车，不能熬夜，现在反而一到十二点就困了，自觉的去睡觉，早上大概六点半起床。很多时候我醒的挺早，但躺床上玩手机玩了好几个小时，导致晚起。😅
最近要求交读书报告，我依然保持了不看完书写读书报告的惯常操作，甚至我发现，如果凭意识流瞎编乱造查重率反而挺低，因为如果我看了书或者写的时候对照着书，不自觉地就会写出和书上很像的句子，查重率也就降不下去。
祝考试顺利💯好像不太对，祝满绩～
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-09/</link><pubDate>Sun, 09 Aug 2020 15:05:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-09/</guid><description>晚上好
考了两科，没想象中的难，但也没多简单，感觉出卷老师没有因为疫情而降低难度。下周有三科，下下周有两科，还要熬两周。
我们学校准备封闭管理，出入要申请，但我们学校住着的一些教师家属却可以自由外出，所以同学们怨声载道，知乎上有一堆人在吐槽。而且咱所在的北区只开放了一个食堂，饭点的时候挤满了人，要是真有新冠，估计整个北区都要隔离。总之，咱觉得学校领导就是瞎折腾。
咱在家也很懒，早上睡到九、十点才醒，回到学校每天七点就醒了，而且居然不困，看来不仅是学习效率，睡眠效率也提高了。
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-08-04/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 14:14:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-08-04/</guid><description>下午好～
啊，我好羡慕能开学返校的人。辅导员小姐姐悄咪咪地告诉我们可能九月都没法开学了😣之前有毕业返校的师兄在B站开直播逛校园，学校里冷冷清清的，食堂里的桌子也加了隔离板，一个桌子隔成四块。
现在只有庆幸宿舍里没有放太多零食，不然后果不堪设想。走之前我把窗帘拆了下来，盖在了已经卷起来的被子上，希望被子不要有太多灰吧。我也很久没有见到我的室友了，之前为了互相督促早起会视频，但是放暑假了我们不约而同的放弃了…
在家学习效率真的太低了，床离书桌太近了，零食冰箱离房间太近了，还看不到学霸埋头学习，没有那种压迫感。我是个比较懒散的人，没人管就懒成一滩🙈
今天换了一个教练教我们，要求7点到，我六点多就起床了，结果等到九点半我才摸到方向盘，这辆车和上一辆的感觉还不太一样，要花时间适应一下了。
祝考试顺利🙏（击掌）
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-04/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 11:11:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-08-04/</guid><description>早上好
大前天回到了学校，宿舍灰尘很多，打扫的时候还发现两只蟑螂，被子有点霉味，其他都还好。每天都要测体温，进出饭堂也要测体温，并且还要戴口罩，但吃饭时却不需要隔开坐，所以感觉戴口罩有点多余。
回校后学习效率蹭蹭往上涨，对考试的信心大增~
我觉得倒车入库不是很难，对好点就行了，而且就算没对好点，也可以灵活调整。知乎上有很多科二技巧可以看看。
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-31/</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 01:37:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-31/</guid><description>晚上好
我听我的同学提到过外来媳妇本地郎哎！似乎还有模仿它的电视剧。我其实挺佩服这种讲日常生活的电视剧的，虽然很有戏剧性，但又觉得真实。为了换一个更好看的日记本，想每天写日记，但实在是没啥好写的，这时候就好羡慕电视剧啊。
4000元奖学金，听上去挺诱人的😍我们学校的奖学金也是一年一评，不过凭我这绩点是没啥希望了，枯了🥀
我第一天学科目二，教练就教了S弯道和直角转弯，第二天就教侧方位停车，表示真的遭不住。我个子不高，还得拿垫子把自己垫高一点。我们是三个人共用一辆车，我经常紧抓方向盘，结果十几分钟后就扳不动方向盘了…听说科目二的倒车入库很难，你觉得如何呢？
之前我们的学校是对外开放的，很多老爷爷老奶奶来学校遛弯，还有跳广场舞的。后来设置了门禁，好多人不乐意，真把我们学校当公园了。
我的高中就是封闭式管理，住校生每星期只有周六的下午能外出一个半小时，外出需要请假条，请假条需要同时具有年级主任，班主任，宿管的签字。进出校门需要刷卡，家长会立即收到孩子进出校门的信息，登录指定APP，还能看到孩子刷卡时的照片。因此情侣们牵手走到门口刷卡时都尽量避免和对方依次刷卡，否则经常一起出现在刷卡照片里总是有点不好解释。我的乐趣就是观察他们，哈哈哈哈哈哈。
祝万事胜意，期待你的来信。 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-30/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 20:11:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-30/</guid><description>中午好
那两个电视剧一个叫「七十二家房客」，另一个叫「外来媳妇本地郎」，开播的时候是分季的，现在基本上按年月来分。主要是讲日常生活，没有剧情线，所以就算前面没看也没所谓。那种有剧情线的长剧咱也不喜欢看，比如权力的游戏。
我们9月要体测，体测达到75才能申请奖学金，咱去年就是差了0.1分与4000元奖学金失之交臂😭 不过今年基本上也没怎么运动，只能利用8月训练一下了。
咱的驾校是可以晚上练车，其他驾校就不清楚了，应该可以吧，毕竟下午挺晒的，很多人都想晚上练车。咱一开始是4个人共用一辆教练车，练熟后是6个人共用，基本上隔40分钟就可以练一次。咱在考科一之前就开始学科二了，现在科二就差半坡启动没学。
咱后天就要回校了，听说学校要封闭管理，外出要申请，不知道外卖、快递能不能进来…
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-26/</link><pubDate>Sun, 26 Jul 2020 11:28:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-26/</guid><description>早上好
其实之前有过爬泰山的经历，爬了上去，下来时坐了一段缆车，腿疼了三天，其实一直不太明白为什么爬完山后上楼腿不疼，但是下楼腿会疼。不过像我这样持续性躺尸，间歇性运动的人来说，偶尔运动运动也挺好，只是那腿真是疼啊
十分好奇十几年的电视剧是什么样子的，是一季一季的吗？我对宫廷剧挺感兴趣，理由很肤浅，衣服和首饰很好看。只是像如懿传和延禧攻略这种长度的，我只好望而却步。也不知道当时看甄嬛传是怎么看下来的。
已经好几次梦见我在学校里上课了，有回还梦见我错过了一节早八，慌的不行。最近在选课，英语演讲课有很多外教，外教要么是200多人抢二十多个名额，要么是一两个人选。真是旱的旱死，涝的涝死。只是多数外教还在国外，也不知道他们还能不能回得来。我的轩妈蛋黄酥落在了寝室，超级心疼，保质期只有20天，不知道回去咋样了。上学期为了养花买了营养土，袋子敞口放在我的桌子底下，回去时不会已经是小森林了吧
我也是前天过的科目一，但是超级生气，模拟考试都是95+，到了正式考试考了91，我也不知道咋回事，错了一题过后就开始了越紧张错得越多。考科目一的时候人好多，现在高考生练车应该很多，有的朋友跟我说她一个月都没去练车了。因为总在那里等，等半天也轮不到她。广东是可以晚上练车吗？上次晚上开会有个广东的同学就说她在练车。
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-26/</link><pubDate>Sun, 26 Jul 2020 03:35:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-26/</guid><description>晚上好
咱和你一样，也是全程爬上去的。本来去之前计划是坐缆车的，结果缆车排队的队伍太长了，一冲动就决定走上山。可以体会你的痛苦😣
好吧…咱主要看的都是欧美的剧，忘了国内的电视剧。广东这边有两部电视剧特神奇，播了十几年，已经有上千集，而且现在每周都还会出一两集，这种剧想追也追不上啊…
哈哈，其实咱会写网页，反而不会word，不久前咱才弄清楚行距怎么调😑 平时写代码写多了，反而不习惯点各种按钮。
我们是回校考试，也不知道学校为什么不在线上考试，怕我们作弊？不过能早点回校也挺好，咱超级担心宿舍的衣服发霉。
对了，咱前天刚考过科目一。第一次因为太紧张没考过，补考过了。现在专心练科二。
期待回信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-23/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 10:47:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-23/</guid><description>早上好
我是去年暑假去的黄山，真的是自己爬了上去，然后暗暗发誓三年内都不会来黄山了，实在是太累了。为了看日出在山上订了一个标准间，一晚一千多，到了晚上发现没有空调，酒店说山上很凉快的，觉得热就把窗户打开😅不过黄山的景色还是不错的，只是据说云海和日出不能在同一天看到，我们那次去看到了日出。想想看自从那一次后我就没看过日出了，果然是我太懒。
国内有些电视剧动不动就是七八十的剧集，实在是追不下来，有时候为了凑剧集疯狂注水，推副线cp 什么的，不过我看的英剧美剧都还好，一季一季的，一季也不长。
唉，计算机技术简直戳中我死穴，连Word我都不能熟练操作，大一下的计算机课我甚至开始做笔记，这是专业课才有的待遇😂
你们还有10天就要考试了？是在线上考吗？和二十天前的我很相似，老师前几节课大谈人生哲学，最后几节课猛拉进度，六分钟能讲完一个章节。加油！祝考试顺利！
今天就要选课了，大家都在问有没有雷的老师要避开，唉，最后大部分人都看老师给分好不好。不过也有反转的，风评很差的老师突然给分很好，风评很好的老师突然暴雷，真是杀我们一个措手不及。
暑假大概还有一个月，要学车，复习微积分，预习概率论，练习英语听力，预习会计学，但我经常在早上昏睡过去，怎么总感觉这些计划完成不了呢？
⛽️⛽️⛽️，考前正是摄取知识效率最高的时段，加油！
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-23/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 02:56:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-23/</guid><description>晚上好
虽然之前和同学一起去过黄山，但只粗略地尝了毛豆腐和鳜鱼，感觉徽菜既不像川菜湘菜重口，也不像粤菜清淡，特点不是很鲜明。民宿老板给我们做的鸡汤倒是挺不错的。
咱觉得电影的感情渲泄得太快了，有时候看完电影感觉要被感情淹没了…个人还是比较喜欢慢慢嚼剧情
那个网页是用专门的博客程序做的，只需要按照一定格式写，程序就能自动生成网页，很简单的。
这几天一直在复习，有两门课基本上等于没学😭离考试还有10天，咱已经准备好挂科了…
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-17/</link><pubDate>Fri, 17 Jul 2020 11:09:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-17/</guid><description>早上好
广东真的是好多好吃的，去过深圳，感觉那里的肠粉比我们家这边的好吃。我的家乡在安徽，虽说八大菜系有徽菜吧，连我自己都搞不清徽菜有哪些菜系。在省会合肥可以吃到南北美食，可要问合肥有啥自己的特色美食嘛…，肥西老母鸡？去过山东，特别喜欢那里的菜，还有海鲜，嘻嘻嘻😁其实去南京也有不少美食，六朝古都也有很多可以逛的地方，安徽省会到底是南京还是合肥都成了梗了，连新闻都会搞错哈哈哈哈哈
平常作业最头疼的是小组案例分析，我反而更喜欢那些像数学一样优美确定性的任务，至于能不能写出来就…不过像我这样的人耐心刷剧可能性还挺小，不能倍速就难受，还经常看到一半弃剧。这也是为啥我更喜欢看电影，听说低风险区电影院从7月20号开始就可以恢复了，期待😃
头疼体育课视频，仰卧起坐和深蹲，看着自己肚子上的小肉肉陷入沉思…
感谢你的笔记🙏，话说这是怎么做到网页上的，就像网页读书一样。
祝身体健康！期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-17/</link><pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:06:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-17/</guid><description>晚上好
来广东吃美食的话可以来咱家乡顺德。这边的人都很热衷于吃，我们家亲戚聚餐会专门去一些很偏僻的地方吃美食（附近的已经吃得差不多了）。所以这边的餐馆味道基本上不错（不然留不住本地人），而且价格也很实惠。
咱平时的作业就够烧脑了，所以看的剧都比较休闲。放假了换换口味。不过看完《暗》之后我就要专心复习了，《隐秘的角落》我打算考完试后看。
你要预习概率论吗，自荐咱的概率论笔记 ╰( ･ ᗜ ･ )➝https://scuteee.com/courses/sophomore/statistics/index
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-15/</link><pubDate>Wed, 15 Jul 2020 01:01:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-15/</guid><description>句打雷的NFR应该是封神之作，最近一直循环，我心中的之最。</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-13/</link><pubDate>Mon, 13 Jul 2020 11:19:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-13/</guid><description>早上好
同感，感觉上大学后英语水平一直在下降，可能高考就是巅峰了吧。因为疫情还没有报考六级，六级比四级难，还可以刷刷分，我准备先准备准备再考六级。但想到自己连四级单词都没背完，我……
去了重庆后才想起，这是著名的夏天火炉之一。不过今年南方下雨下得厉害，倒也不是太热。只是重庆下雨时那种雾蒙蒙的湿气很难受，混合着恶毒的蚊子。火锅是真好吃，比我们这边的火锅强多了。广东可能太湿了，容易长痘，但是好吃的也很多哇。上学时广东的室友天天念叨广东美食，馋死我了。下次去广东我一定要试试早茶，上回还在家自己做黄金糕来着，果不其然失败了。😂
我的暑假应该说才开始吧，但是也不长，还要准备下学期开学的几门考试，预习概率论，另外要去学车。去查了一下这部剧，刚输入德剧就出来这个了，我被剧情绕糊涂了，自己是自己的祖先和后代，不过我挺喜欢科幻片的，可以满足我对未来的遐想，期待三体出剧。最近看朋友们都在刷《隐秘的角落》，不过我感觉有点怕。有时候我喜欢某个电影就会去找同导演的其他作品，上次看了王家卫的《重庆森林》有点老了，但真的很不错，于是再想去看《东邪西毒》，不知道咋看成了《东成西就》，我是个憨憨。
写完最后的论文暑假就可以了，希望我不要再浪费暑假，讲真没觉得哪个暑假很充足，即便是即将高三的暑假，不过偶尔放松一下也不坏。
保护好自己，期待你的来信 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-12/</link><pubDate>Sun, 12 Jul 2020 23:47:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-12/</guid><description>晚上好
我们的英语选修课很水，咱上学期选修了一门庄子寓言全英课，考试就是高中难度的阅读理解。感觉自己英语自从考完四六级后就毫无长进。
这个时间去重庆不会很热吗？咱没吃过重庆的火锅，但吃过四川的，感觉那边的辣偏麻，没有湖南的辣那么猛。不过咱比较羡慕那边的人吃辣不会长痘，广东这边吃辣必长痘。另外咱觉得冰粉特别好吃！虽然本身没味，但冰冰凉凉的口感特好，特别是吃完火锅后吃特舒坦~
对丢手机表示十分同情( ･ั﹏･ั)
咱的暑假已经过了⅓，刚看完了一部德剧《暗》，讲的是时间旅行，剧情写得贼烧脑，不过最后整个剧情线连成一个环时很震撼。不知你暑假有没有刷剧的计划？
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-11/</link><pubDate>Sat, 11 Jul 2020 10:55:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-11/</guid><description>早上好！
物理真是实力劝退我学理，记得高中第一回考物理就没及格，三道大题全写错，老师一边玩蜘蛛纸牌一边数落我。前几天高考考完了，还有点怀恋高中时代，大学忙的毫无目标和成就感。
我们英语这学期有必修课和选修课，选修课有很多，例如高级英语写作，英汉翻译，英语国家文化和英美小说选读，而不同的拓展课老师也不同，给分和任课老师关系很大，期末也就是任课老师改卷。我觉得你说的有道理，平常分可以是对应任课老师给，期末应该一起评。我选的是英美小说选读，就像名字一样，每次上课老师带我们分析一篇4000词以上的英文小说，我能看懂实属不易，老师又是外教，一不留神就不知道他讲到哪儿了。
虽说我是出去旅游，但其实没玩几个景点。第一天的中午要考试，浪费我一上午，而第二天更悲催，我在地铁站把手机丢了，丢了不到十分钟打电话过去我的手机就被关机了。我是扫码进的地铁站，都没法出去，我还报警了，但警察也只说尽力寻找，对方把手机关机我也没法和这个人协商也没法用定位手机功能。出去玩一趟，血亏。😭
重庆的火锅真的是好吃，我吃了九宫格火锅，就是真的好辣，微辣都受不了，哆嗦着喊服务员把火锅里的辣椒捞了出来，再把红油撇去，才继续吃😂重庆的小吃也很多，小吃街可以一边逛一边吃，但是我的朋友吃了3回冰粉，也没get到这玩意儿哪里好吃。
打车时遇到一个司机，他很健谈，当我问是不是重庆男人都会做饭时，他说对，90%的都会，他也会，他最会做鱼，飘香鱼，还仔细描述了一下飘香鱼的做法。买东西时老板老板娘都很热情，重庆话也很好听，要得要得。但是重庆的地形实在太复杂，导航也不管用，三维立体式环绕，随处可见U型路，楼都特高，我以为我进电梯是一楼，事实上已经10楼了。除了我丢手机，旅行还是很愉快的。
昨天下午两点到的家。果然那两篇论文我都还没写，极限挑战，在快十二点时写完了，立个flag，以后不干这种事了。但我的暑假算开始了，忽略还有几篇论文和体育课视频。
期待你的来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-10/</link><pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:41:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-10/</guid><description>晚上好！
想起了咱的半导体物理。一开始立flag还打算认真学，结果被老师的口音和板书劝退，现在只能自学。经过这次疫情后，咱觉得遇到不好的老师要果断跟网上的mooc学。
咱上学期也被组员坑过，四个人的任务，结果两个人划水，咱一个人做了三人份的工作😭 最后向老师投诉了那两人。这学期找了几个队员弄了个创新项目，希望靠谱吧。
你们的英语改卷有点随意啊，应该几个老师一起改才公平嘛。话说，英语文学是学什么的呀？
你现在应该已经在旅游了吧？有遇到什么好玩的好吃的东西吗？
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-07-05/</link><pubDate>Sun, 05 Jul 2020 16:24:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-07-05/</guid><description>下午好！
明天要考两门试，鉴于我的宏观经济学和没学没啥区别，我这两天都在预习。考完我就直奔机场去旅游，可惜旅游时还要赶两篇2000字以上的论文作业。别的学校的同学告诉我，他们军训可以打靶，十次好像，教官不准但能偷偷捡弹壳。要是没啥特殊情况，估计也是人生第一次或最后一次摸枪了。然而明年才有可能军训，要是能玩射击倒也真不错。我连军训的防晒霜都买好了，放在学校，真是气死我。
现在我学的科目很多是工商管理类，最喜欢的就是案例分析，头都炸了。那些理论摆在那里，感觉真正起作用的还是逻辑和分析能力，但这老师也不教，还得看个人，无奈。以及很多是小组作业，碰上不靠谱的划水组员，真是有苦说不出，还不能赶人，也不能自己撂挑子。下回组队前一定得摸清情况，排雷。
前几天英语拓展课出分了。有个老师被吐槽的挺惨，因为他给分普遍很低，几乎没有优秀的。而不同的老师给分不一样，他上学期学生评价还挺高，这学期突然转向，让人始料未及。他的解释是英语是外语比其它学科难，所以你们得分低。文学又是英语中的难中难，所以你们得分低。有疑问可以发邮件，但是8号前不会回。好嘛，那还说啥，自认倒霉。忘了说我也是选了这个老师的课，老师颜值挺高，给分不好看。
我妈也想让我学车，我羡慕那些一个月拿证的同学。根据我开碰碰车追求刺激的习惯，我怕是有马路杀手的潜质。
谢谢你的祝福，赶紧考完吧，我的暑假快来啊！
每个身处这个时代的人都受到了这场疫情的牵连，这场疫情也将作为时代记忆载入史册。
注意安全，保持好心情，期待你的来信。
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-03/</link><pubDate>Fri, 03 Jul 2020 23:06:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-07-03/</guid><description>晚上好！
军训这种无聊的东西早该取消了，又不能摸真枪，又不教搏击技巧，整天就站军姿，还好我们学校是冬天军训的，没那么晒。
咱实验确实挺多的，平均每个学期三四门吧，写实验报告写到手酸。焊电路是常态，基本上每个人都有一套装备，不过需要焊电路的实验并不多，主要是各种比赛需要。
咱已经开始放暑假了。咱报名了学车，今天第一次将汽车开起来，虽然速度很慢，不过超级刺激😖
祝逢考必过！💯
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-06-29/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 15:34:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-06-29/</guid><description>中午好！
前几天说今年军训取消了，也不知道高兴还是不高兴，要是能彻底取消就好了，我不想被晒得黑咕隆咚的。
学电子科学需不需要经常做实验？我的一个朋友说，她有门课就待在实验室焊电路，焊不出来不准走。啊也不一定，你说的是设计电路。👍👍👍文科生羡慕能动手的学科。
这个小说是我上高中时有的构思，但是写着写着就偏离了原本的设想，那些打赏都是朋友们赞助的，😂也多亏了她们的催稿，我实在很懒。我这个人逻辑不是很强，所以构思情节犯难，不过我会和朋友们讨论情节，找出不通的地方，有这样的反馈我才能继续写。现在已经有4万字了，不过也断更一个月了。
对对对毛茸茸的才可爱，薅一把一整天都好快乐。话说大部分这种带毛的是哺乳动物，对和我们更近的动物更亲近一点。
30号两场考试，一篇论文，2号考试，3号3000字论文，6号两场考试，7号考试，10号两篇两千字论文，15号3000字论文，20号上传体育作业，我，我还能活下去。
希望下学期能开学🙏
期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-29/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 04:02:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-29/</guid><description>S&amp;rsquo;up
我们是开学前的那一个月作为“小学期”，用于考试&amp;amp;补实验课。看来你我假期都要复习啊，好好加油吧。
我的专业是电子科学，就是设计电路&amp;amp;芯片的，时不时也修一下家电（我们学院会帮附近居民义务维修）
你的公众号好厉害啊，居然有打赏，看来你已经写了不少。咱之前也弄过一段时间的公众号（EAVES），感觉挺费时间的。虽然咱对这个主题不是很感兴趣，不过还是关注啦！话说，你的故事灵感是从哪来的啊😯？小说构思起来还是挺难的吧？
对皮毛过敏也太糟糕了吧…或许你可以考虑一下养鱼/龟/蜥蜴/昆虫？不过始终还是毛茸茸的动物互动感更强。
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-06-26/</link><pubDate>Fri, 26 Jun 2020 13:39:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-06-26/</guid><description>中午好！
我其实也是重度拖延症患者，例如还有一篇3000字以上的论文只字未动……但是我怕不及时回复我可能就忘了，所以尽量迅速回复。不过slowly本就是慢慢的嘛，按个人喜好就可以了！
根据你所说的，我猜测你们是结课但是下学期开学考试？这的确有点让人难受，但我申请了微积分的缓考，暑假也得继续复习。前几天考完英语很多人都申请重考，我想了想考口语很快就申请了口语重考，然而，凌晨时外教加我微信，说建议你重考听力吧，我到底是考得多差让外教怀疑我网络有问题……所以暑假又得复习英语，我内心很崩溃。
根据我们学校以往的情况，商学院的会计和财务管理选的人多，大概是比较实在不怎么水，商科里很多学科有点“万金油”，什么都略懂，但学艺不精。我也没啥百亿家产回去继承，还是好好学个实在点的专业吧。要是不考虑就业，我可能就去学文学了，不过人总得要吃饭嘛，兴趣和工作还是有点区别的。前段时间开了微信公众号写小说，“芜萫神庙”，不过很久没更新了。顺便问一句，你是学什么学科的呢？
B站最吸引我的就是弹幕和评论区，有时候一条视频看两遍，关弹幕一遍，开弹幕一遍。大概就是这种实时交流让人感受到B站用户的活力吧。我也想养个小动物什么的，但是偏偏对皮毛过敏，😫
期待你的来信 Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-26/</link><pubDate>Fri, 26 Jun 2020 03:15:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-26/</guid><description>晚上好
你回信回得好快啊！相比之下感觉咱貌似有点拖延症😣…
虽然早放假，但咱还得复习啊，咱反倒希望像你一样先考完再放假。咱的假期计划就是每周复习一科。
咱的英语考试就只是阅读理解+作文。个人觉得口语主要考查发音和逻辑吧，对词汇的要求应该不高。不过好听的发音真的很难练。
查了一下，商科分流方向还挺多的，你有想好选哪个了吗？
YouTube上确实有很多很棒的视频。我之前养仓鼠的时候，还特意从YouTube上搬运了饲养教程到B站（后来还和别人一起弄了个字幕组）。不过感觉 YouTube 的评论区没那么热闹。
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-06-22/</link><pubDate>Mon, 22 Jun 2020 13:13:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-06-22/</guid><description>Hello! 羡慕所有放假比我早的学生，我大概要到7月中上旬才能结课。昨天刚考完英语，原地去世，考口语时一个话题给60秒准备，然后说90秒，录音上传。优点就是见效快，没什么时间挣扎，少了些痛苦，我走得很安详。
赶ddl时我希望我能集中注意力，但是手机变成了有无穷吸引力的黑洞，每次都立flag，我在xx号前一定赶完，现在我是刀马旦，满身红旗。
我是学商科的，大一还没分流，这个宏观经济学我已经学不懂了，我在趁老师下一次课前复习前面的内容，并尝试自学，我还买了高鸿业的书来辅助，希望有用。
我计划七月上旬出去玩，票和住宿都订好了，发现还有两门课没说考试时间和内容，完蛋，该不会我要在宾馆里考试吧，糟心。
你们八月就返校了吗？据说我们九月前是不可能回去的，唉，寒假蹲，寒假蹲，寒假蹲完暑假蹲……
YouTube上有个戏精小哥Rudy Mancuso,以前在扇贝上经常看到搬运的视频，不过后来不给搬了。自己上YouTube看就没有在扇贝上看感觉有趣，也不知道这是啥心理。😂
期待你的来信📩 （这雨得下到什么时候😫）
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-22/</link><pubDate>Mon, 22 Jun 2020 04:04:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-22/</guid><description>Hi
我有个朋友喜欢用“咱”，然后我就被他带偏了。
其实咱最近也蛮多ddl的，还有几份报告要写（所以回信晚了，抱歉）。不过过完这周，咱就放暑假了，然后八月再回校考试。所以暑假基本上就是用来复习的😣
咱赶ddl时喜欢听油管上的asmr，有时候在房间里太安静了反而不能集中注意力。
你是读经贸的吗？学起来难吗？咱翻过一下曼昆的书，感觉宏观经济学挺意思的，就是有些公式比较难理解。
咱也挺喜欢打雷姐和戳爷。最近在循环打雷的 NFR，咱很喜欢她歌里那种空灵的感觉，好听不好唱+1。碧梨等其他歌手也挺不错，不过最近没怎么听。
期待来信
1:15 AM</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-06-18/</link><pubDate>Thu, 18 Jun 2020 10:50:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-06-18/</guid><description>早上好！
下雨天的雨声算白噪音，助眠，所以我赖床了不能怪我，不怪我不怪我。
我取名喜欢整一些古怪的名字，我的微信名人家乍一看，都以为是男的，有次上宏观经济学的课老师点名点到我，我怀疑他是看了群里的微信名，居然还分析了一波我取名的心里，说我觉得自己孤独而伟大，我……
你说的“咱”真的好像东北话啊，其实要是不上学，我肯定愿意躺在床上听雨，或者喝一杯热可可看书，要不然刷剧也是快活的不行，偏偏要上课还要赶ddl，我心伤悲，莫知我哀。
我听歌也很杂，根据去年网易云给我的年度报告，前十首九首英文歌，有时候也听古风和粤语歌，喜欢碧梨，霉霉，打雷姐（好听不好唱），魔力红，one direction,戳爷等，古风喜欢双笙，王菲，陈奕迅，林俊杰都很喜欢。最近很喜欢的歌是《let me down slowly》（勉强能哼两句），王菲的《暗涌》（不愧是林夕作词）还有很多是刷B站up主视频的背景音乐跑去翻的原曲。例如《play with fire》和《grind me down》经常被拿来剪很燃的男主。
😂我是个文科生，既然如此，倒可以叫三十八度的小雪华，双关，反正华也有花的意思。
祝顺意，期待来信
Mollia</description></item><item><title/><link>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-18/</link><pubDate>Thu, 18 Jun 2020 03:38:00 +0800</pubDate><guid>/mailbox/%E5%87%8C%E6%99%A81%E7%82%B915/2020-06-18/</guid><description>你好
hhh，其实咱是因为懒才随便起了这个名字 =_= 有意义又好听的名字实在太难想了。咱的微信、QQ名也都是随便取的
其实咱不在俄罗斯。最近需要在外网查资料，用了俄罗斯的vpn，所以就定位到俄罗斯了……真实位置是南方的广东。很抱歉误导了你。
最近天气总是下暴雨。咱还是蛮喜欢下雨的，躺在床上听雨声很惬意&amp;amp;放松。
咱俩都对音乐这个话题感兴趣，不知道你喜欢哪一类的音乐呢？咱平时听歌都很杂，偏欧美的流行乐，有时候也听听纯音乐。
期待来信
1:15 AM
P.S. 38华氏度有可能出现小雪花（理科生抬杠🤪）</description></item><item><title/><link>/mailbox/mollia/2020-06-16/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/mailbox/mollia/2020-06-16/</guid><description>你好！ 你的名字很有意思，听你的理由很随意的样子。我感觉带数字的名字总是引人遐想这些数字背后的含义。我曾经取过一个有点傻的名字是三十八度的小雪花，显然三十八度太热没有雪花，但或许正是这样的矛盾更有张力吧。 看到地址你是在俄罗斯？很北很北的国家，不会像我这里，已经是梅雨季节，衣服总是晒不干，淅淅沥沥的声音从早到晚。 期待着你的来信📩 Mollia</description></item></channel></rss>